<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<messagebundle>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.endEdits">Уведомляет источник данных, что последовательность правок завершена. Источник данных вызывает методы IListNotificationHandler.beginNotifications и endNotifications каждый по одному разу для последовательности правок.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToEnd">Перемещает элемент в конец источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToEnd_p:key">Ключ перемещаемого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToEnd_returnValue">Обещание Promise, содержащее перемещенный элемент IItem или объект EditError, если возникла ошибка.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource">Создает источник данных, который перечисляет IStorageQueryResultBase.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource_p:query">Объект, в котором необходимо произвести перечисление. Он должен поддерживать IStorageQueryResultBase.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource_p:options">Объект, задающий параметры источника данных. Этот параметр является необязательным. Он может содержать следующие свойства: Windows.Storage.FileProperties.ThumbnailMode — значение, которое определяет, требуется ли запрашивать эскизы, и тип запрашиваемых эскизов. requestedThumbnailSize: число, задающее размер эскизов. thumbnailOptions: значение Windows.Storage.FileProperties.ThumbnailOptions, которое указывает дополнительные параметры эскизов. waitForFileLoad: если для этого параметра задано значение true, источник данных возвращает элементы только после того, как загрузит их свойства и эскизы.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource.loadThumbnail">Возвращает обещание для элемента изображения, которое завершается, когда в элементе изображения будет нарисован эскиз предоставленного элемента полного уровня качества.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource.loadThumbnail_p:item">Элемент, для которого требуется извлечь эскиз.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource.loadThumbnail_p:image">Элемент изображения для использования. Если не предоставлен, создается новый элемент изображения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor">Создает новый объект FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления. Имена событий должны начинаться со строки "on". Например, чтобы создать обработчик для события pageselected, добавьте свойство с именем "onpageselected" к объекту параметров и задайте его значение на обработчик событий. Этот параметр является необязательным.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor_returnValue">Новый элемент управления FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.dispose">Удаляет этот FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.next">Переход к следующему элементу.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.next_returnValue">Значение true, если элемент управления FlipView начинает переход к следующей странице; значение false, если элемент управления FlipView находится на последней странице или в середине другой анимации навигации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.previous">Перемещение на предыдущий элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.previous_returnValue">Значение true, если элемент управления FlipView начинает переход к предыдущей странице; значение false, если элемент управления FlipView уже находится на первой странице или в середине другой анимации навигации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.element">Элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.currentPage">Получает или задает индекс отображаемой в настоящее время страницы. Минимальное значение равно 0, а максимальное значение на единицу меньше общего количества элементов, возвращенных источником данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation">Получает или задает ориентацию макета объекта FlipView: горизонтальную или вертикальную.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.itemDataSource">Получает или задает источник данных, который предоставляет объекту FlipView элементы для отображения. Объект FlipView отображает элементы по одному за раз, каждый на отдельной странице.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.itemTemplate">Получает или задает WinJS.Binding.Template или функцию, которая определяет код HTML для страницы каждого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.itemSpacing">Получает или задает интервал (в пикселях) между элементами.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.count">Возвращает количество элементов в itemDataSource объекта FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.count_returnValue">Обещание, содержащее число элементов в списке или WinJS.UI.CountResult.unknown, если количество недоступно.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.setCustomAnimations">Задает пользовательские анимации, которые будут использоваться объектом FlipView для навигации между страницами.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.setCustomAnimations_p:animations">Объект, содержащий значение трех полей, по одному для каждого действия навигации: следующий, предыдущий и переход. Каждое из этих полей должно быть функцией со следующей сигнатурой: function (outgoingPage, incomingPage). Эта функция возвращает объект WinJS.Promise, который завершается после завершения анимации. Если поле имеет значение NULL или не определено, объект FlipView использует для этого действия анимацию по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.forceLayout">Вынуждает объект FlipView обновить свой макет. Используйте эту функцию, когда снова отображаете объект FlipView после того, как его свойству style.display было присвоено значение "none".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView">Отображает коллекцию, например набор фотографий, по одному элементу за раз.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:datasourcecountchanged">Вызывается при изменении когда количества элементов в itemDataSource.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:pagevisibilitychanged">Вызывается, когда страница FlipView становится видимой или невидимой.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:pageselected">Вызывается, когда FlipView переворачивается на страницу.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:pagecompleted">Вызывается, когда FlipView переворачивается на страницу и завершается выполнения его функции отрисовки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:flipView">Весь элемент управления FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:navigationButton">Общий класс для всех кнопок навигации FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:leftNavigationButton">Левая кнопка навигации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:rightNavigationButton">Правая кнопка навигации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:topNavigationButton">Верхняя кнопка навигации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:bottomNavigationButton">Нижняя кнопка навигации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._LayoutCommon.groupHeaderPosition">Получает или задает положение заголовков групп по отношению к их элементам. По умолчанию используется значение "По верхнему краю".</msg>
  <msg name="1">Получает или задает ориентацию макета. Значение по умолчанию — "горизонтальный".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Layout.constructor">Создает новый объект Layout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Layout.constructor_p:options">Набор параметров, который первоначально должен быть применен к объекту Layout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Layout.constructor_returnValue">Новый объект Layout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._LegacyLayout.disableBackdrop">Получает или задает значение, указывающее, нужно ли отключить функцию задника в шаблоне, позволяющую избавиться от пустых областей при сдвиге объектов в виртуализированном списке. disableBackdrop не рекомендуется. Вместо этого - Стиль: .win-listview .win-container.win-backdrop { background-color:transparent; }.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._LegacyLayout.backdropColor">Получает или задает цвет заливки для шаблона по умолчанию, используемого для задников. Значение по умолчанию «rgba(155,155,155,0.23)». backdropColor использовать не рекомендуется. Вместо этого - Стиль: .win-listview .win-container.win-backdrop { rgba(155,155,155,0.23); }.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout">Создает новый объект GridLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout_returnValue">Новый объект GridLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.maximumRowsOrColumns">Получает максимальное количество строк или столбцов, в зависимости от ориентации, которые должны представляться до переноса макета по словам. Значение 0 указывает на отсутствие максимума. Значение по умолчанию — 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.maxRows">Получает или задает максимально отображаемое ListView число строк. WinJS.UI.GridLayout.maxRows может быть изменен или отсутствовать после библиотеки Windows для JavaScript 2.0. Взамен рекомендуется использовать свойство maximumRowsOrColumns.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.itemInfo">Определяет размер элемента и то, должен ли элемент быть помещен в новом столбце. GridLayout.itemInfo может быть изменен или отсутствовать в будущих версиях. Вместо этого используйте CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.groupInfo">Указывает, есть ли у группы элементы, охватывающие ячейку, и определяет размеры ячейки. GridLayout.groupInfo может быть изменен или отсутствовать в будущих версиях. Вместо этого используйте CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListLayout">Создает новый объект ListLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListLayout_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий объекта. Имена событий должны начинаться со строки "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListLayout_returnValue">Новый объект ListLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout">Создает новый объект CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому объекту. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий объекта. Имена событий должны начинаться со строки "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout_returnValue">Новый объект CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout.maximumRowsOrColumns">Возвращает или задает максимальное количество строк или столбцов, в зависимости от ориентации, для отображения до того, как содержимое начинает переноситься по словам. Значение 0 указывает на отсутствие максимума.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout.itemInfo">Возвращает или задает функцию, которая возвращает ширину и высоту элемента, а также должен ли он появится в новом столбец. Применение этой функции повышает производительность, поскольку ListView может выделить место для элемента, не измеряя его сначала. Функция принимает один параметр. индекс элемента, который необходимо отобразить. Функция возвращает объект, который содержит 3 свойства: width: Полная ширина элемента. height: Полная высота элемента. newColumn: Установить значение true для создания разрыва столбца; в противном случае — значение false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout.groupInfo">Возвращает или задает функцию, включающую охватывание ячейки, и задает измерения базовой ячейки. Функция возвращает объект, который содержит следующие свойства: enableCellSpanning: Задано значение true, чтобы разрешить ListView содержать элементы различных размеров. cellWidth: Ширина базовой ячейки. cellHeight: Высота базовой ячейки.</msg>
  <msg name="2">Получает ориентацию макета. Макет CellSpanning поддерживает только горизонтальную ориентации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor">Создает новый объект ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления. Имена событий должны начинаться со строки "on". Например, чтобы создать обработчик для события selectionchanged, добавьте свойство с именем "onselectionchanged" к объекту параметров и задайте его значение на обработчик событий.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor_returnValue">Новый объект ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.element">Получает элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.layout">Получает или задает объект, управляющий макетом элемента управления ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.pagesToLoad">Получает или задает число страниц, которые должны быть загружены, когда пользователь перемещается за порог, указанный свойством pagesToLoadThreshold, если для свойства loadingBehavior установлено инкрементное значение. pagesToLoad не рекомендуется. Элемент управления не будет использовать это свойство. См. образец SDK "Поведения загрузки ListView", где есть рекомендации по реализации инкрементного поведения загрузки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.pagesToLoadThreshold">Получает или задает пороговое значение (в страницах) для инициализации инкрементной загрузки. Если последний видимый элемент находится в пределах указанного числа страниц от конца загруженной части списка, для параметра automaticallyLoadPages задано значение true, а для параметра loadingBehavior — значение "incremental", объект ListView инициирует инкрементную загрузку. pagesToLoadThreshold не рекомендуется. Элемент управления не будет использовать это свойство. См. образец SDK "Поведения загрузки ListView", где есть рекомендации по реализации инкрементного поведения загрузки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.groupDataSource">Получает или задает источник данных, содержащий группы для элементов в объекте itemDataSource.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.automaticallyLoadPages">Получает или задает значение, указывающее, загружается ли следующий набор страниц автоматически, когда пользователь перемещается далее числа страниц, указанных в свойстве pagesToLoadThreshold. automaticallyLoadPages не рекомендуется. В Элементе управления это свойство по умолчанию будет иметь значение " false ". См. образец SDK "Поведения загрузки ListView", где есть рекомендации по реализации инкрементного поведения загрузки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.loadingBehavior">Получает или задает значение, которое определяет, сколько элементов данных загружаются в модель DOM. pagesToLoadThreshold не рекомендуется. В Элементе управления это свойство по умолчанию будет иметь значение 'randomAccess'. См. образец SDK "Поведения загрузки ListView", где есть рекомендации по реализации инкрементного поведения загрузки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.selectionMode">Получает или задает значение, которое определяет, сколько элементов ListView может выбрать пользователь: "none", "single" или "multi".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.tapBehavior">Получает или задает способ, которым объект ListView реагирует, когда пользователь касается элемента или щелкает его. Касание или щелчок могут вызывать элемент, выделять и вызвать его или не иметь никакого эффекта.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.groupHeaderTapBehavior">Получает или задает способ, которым объект ListView реагирует, когда пользователь касается заголовка группы или щелкает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.swipeBehavior">Получает или задает способ, которым ListView реагирует на взаимодействие прокрутки. Жест прокрутки может выбирать элементы, по которым пользователь провел пальцем, или не оказывать никакого влияния на текущее выделение.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemDataSource">Получает или задает источник данных, который предоставляет элементы для объекта ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemTemplate">Получает или задает функцию шаблона, которая создает элементы модели DOM для каждого элемента в объекте itemDataSource. Каждый элемент может содержать несколько элементов модели DOM, но рекомендуется, чтобы он имел единственный корневой элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.resetItem">Возвращает или задает функцию, которая вызывается, когда ListView повторно использует элементное представление элемента. resetItem может быть изменен или отсутствовать в будущих версиях. Вместо этого необходимо пометить элемент как высвобождаемый с помощью WinJS.Utilities.markDisposable.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.groupHeaderTemplate">Получает или задает функцию шаблона, которая создает элементы модели DOM для каждого заголовка группы в объекте groupDataSource. Каждый заголовок группы может содержать несколько элементов, но должен иметь единственный корневой элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.resetGroupHeader">Возвращает или задает функцию, которая вызывается, когда ListView повторно использует представление элемента DOM заголовка группы. resetGroupHeader может быть изменен или отсутствовать в будущих версиях. Вместо этого необходимо пометить элемент заголовка как высвобождаемый с помощью WinJS.Utilities.markDisposable.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.loadingState">Получает значение, указывающее, выполняет ли объект ListView загрузку или загрузка завершена. Это свойство может возвращать одно из следующих значений: "itemsLoading", "viewPortLoaded", "itemsLoaded" или "complete".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.selection">Получает объект ISelection, содержащий выбранные в данный момент элементы.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfFirstVisible">Получает или задает первый видимый элемент. При задании этого свойства объект ListView прокручивается таким образом, чтобы элемент с указанным индексом находился вверху списка.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfLastVisible">Получает индекс последнего видимого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.currentItem">Получает или задает объект, который показывает, какой элемент должен получать фокус клавиатуры, а также его состояние фокуса. Объект имеет следующие свойства: index: индекс элемента в itemDataSource. key: ключ элемента itemDataSource. hasFocus: при получении этого свойства его значение равно true, если элемент уже имеет фокус; в противном случае оно имеет значение false. При задании этого свойства установите для него значение true, если элемент должен немедленно получить фокус; в противном случае установите значение false, и элемент получит фокус со временем. showFocus: значение true, если элемент отображает прямоугольник фокуса; в противном случае — значение false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.zoomableView">Получает объект ZoomableView. Данный интерфейс API предназначен для поддержки инфраструктуры SemanticZoom, а не для непосредственного использования в прикладном коде.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemsDraggable">Получает или задает, можно ли перемещать элементы ListView с помощью перетаскивания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemsReorderable">Получает или задает, можно ли изменять порядок элементов ListView между собой с помощью перетаскивания. Когда ListView помечено как допускающее изменение порядка, элементы можно перемещать непосредственно внутри себя, но для обработки не требуются события itemdrag, которые создаются.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.maxDeferredItemCleanup">Возвращает или задает максимальное число реализованных элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.dispose">Удаляет этот ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.elementFromIndex">Возвращает элемент DOM, представляющий элемент с указанным индексом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.elementFromIndex_p:itemIndex">Индекс элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.elementFromIndex_returnValue">Элемент DOM, представляющий указанный элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfElement">Возвращает индекс элемента, который отображает указанный элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfElement_p:element">Элемент DOM, который отображает элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfElement_returnValue">Индекс элемента, который отображает указанный элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ensureVisible">Делает указанный элемент видимым. При необходимости объект ListView прокручивается до этого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ensureVisible_p:value">Индекс элемента ListView или IListViewEntity, который нужно переместить в видимую область.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.loadMorePages">Загружает следующий набор страниц, если для свойства loadingBehavior объекта ListView задано значение "incremental". loadMorePages не рекомендуется. Вызов этой функции не будет иметь эффекта. См. образец SDK "Поведения загрузки ListView", где есть рекомендации по реализации инкрементного поведения загрузки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.recalculateItemPosition">Перемещает все видимые элементы в объекте ListView для настройки на элементы, размеры которых изменились. Используйте эту функцию или forceLayout, когда ListView снова делается видимым после того, как его свойству style.display присвоено значение «none» или после того, как были внесены изменения стиля, которые влияют на размер или положение ListView или его элементов. В отличие от forceLayout, этот метод не создает заново элементы и не отображает анимацию входа.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.forceLayout">Вынуждает объект ListView обновить свой макет. Используйте эту функцию или relcaculateItemPosition, когда ListView снова делается видимым после того, как его свойству style.display присвоено значение «none» или после того, как были внесены изменения стиля, которые влияют на размер или положение ListView или его элементов. после того, как его свойству style.display присвоено значение «none».</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.scrollPosition">Получает или задает позицию полосы прокрутки в объекте ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.triggerDispose">Запускает службу очистки ListView вручную. В обычном режиме запускается при создании экземпляра ListView. Однако в некоторых случаях имеет смысл запустить службу очистки вручную.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView">Отображает элементы в виде настраиваемого списка или сетки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:contentanimating">Вызывается, когда объект ListView готов к воспроизведению вступительной анимации или анимации перехода.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:iteminvoked">Возникает, когда пользователь касается элемента или щелкает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:groupheaderinvoked">Возникает, когда пользователь касается заголовка группы или щелкает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:selectionchanging">Возникает перед выделением или отменой выделения элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:selectionchanged">Возникает после выделения или отмены выделения элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:loadingstatechanged">Возникает при изменении состояния загрузки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:keyboardnavigating">Возникает при изменении элемента, имеющего фокус.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragstart">Вызывается, когда пользователь начинает перетаскивание элементов ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragenter">Вызывается, когда пользователь перетаскивает в ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragend">Создается, когда заканчивается операция перетаскивания, начатая в ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragbetween">Вызывается, когда пользователь перетаскивает между двумя элементами ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragleave">Вызывается, когда пользователь перетаскивает вне региона ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragchanged">Вызывается, когда перетаскиваемые элементы изменяются из-за изменения источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragdrop">Вызывается, когда пользователь перетаскивает элементы в ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:accessibilityannotationcomplete">Возникает, если атрибуты специальных возможностей были добавлены к элементам ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:listView">Весь элемент управления ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:viewport">Окно просмотра объекта ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:surface">Прокручиваемая область объекта ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:item">Элемент в объекте ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:selectionbackground">Фон флажка выбора.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:selectioncheckmark">Флажок выбора.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:groupHeader">Заголовок группы.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:progressbar">Индикатора ход выполнения объекта ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor">Создает новый элемент управления Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается новый элемент управления. Repeater создает элемент, если это значение NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления Repeater. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий объекта. Имена событий должны начинаться со строки "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor_returnValue">Новый элемент управления Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.element">Получает элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.data">Получает или задает WinJS.Binding.List, который предоставляет элементу управления Repeater элементы для отображения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.template">Возвращает или задает шаблон или пользовательскую функцию отрисовки, определяющий HTML каждого элемента в элементе Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.length">Получает число элементов в элементе управления Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.elementFromIndex">Возвращает элемент HTML для элемента с указанным индексом.</msg>
  <msg name=" WinJS.UI.Repeater.elementFromIndex_returnValue">Элемент DOM для указанного элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.dispose">Подготовка этот Repeater для сборки мусора.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater">Использует шаблоны для создания HTML-кода из набора данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater_part:repeater">Сам элемент управления Repeater</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.clear">Очищает выделение.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.clear_returnValue">Обещание, которое выполняется при завершении операции очистки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.set">Очищает текущее выделение и заменяет его указанными элементами.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.set_items">Индексы и ключи элементов, составляющих выделение. Можно предоставить различные типы объектов для параметра элементов: можно указать индекс, ключ или диапазон индексов. Это также может быть массив, содержащий один или несколько из этих объектов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.set_returnValue">Обещание, которое выполняется при завершении операции.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.add">Добавляет один или несколько элементов в выделение.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.add_items">Индексы или ключи элементов для добавления. Можно предоставить различные типы объектов для параметра элементов: можно указать индекс, ключ или диапазон индексов. Это также может быть массив, содержащий один или несколько из этих объектов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.remove">Удаляет указанные элементы из выделения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.remove_items">Индексы или ключи элементов для удаления. Можно предоставить различные типы объектов для параметра элементов: можно указать индекс, ключ или диапазон индексов. Это также может быть массив, содержащий один или несколько из этих объектов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.selectAll">Добавляет все элементы в элементе управления ListView в выделение.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay">Создает элемент управления Overlay и связывает его с базовым элементом модели DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay_p:element">Элемент модели DOM, который должен быть связан с элементом управления Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay_p:options">Набор параметров, который первоначально должен быть применен к элементу управления Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay_returnValue">Полностью сконструированный элемент управления Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.element">Элемент модели DOM, к которому присоединен элемент управления Overlay</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.disabled">Отключение элемента управления Overlay, задание или получение атрибут отключения HTML. Если элемент управления Overlay отключен, он больше не отображается с помощью функции show() и будет скрыт, если в данный момент является видимым.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Overlay.dispose">Удаляет этот элемент Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.show">Показывает элемент управления Overlay, если он скрыт, независимо от другого состояния</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.hide">Скрывает элемент управления Overlay, если он отображается, независимо от другого состояния</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.hidden">Доступно только для чтения, значение true, если наложение в настоящий момент не отображается.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener">Добавление прослушивателя событий к элементу DOM для этого элемента управления Overlay</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener_p:type">Обязательный. Тип события, которое требуется добавить: "beforehide", "afterhide", "beforeshow" или "aftershow"</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener_p:listener">Обязательный. Функция обработчика событий, которую требуется связать с этим событием.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener_p:useCapture">Необязательно. Значение true, чтобы зарегистрировать для события на этапе захвата. Значение false для события на этапе восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.removeEventListener">Удаление прослушивателя событий элемента DOM для этого элемента управления Overlay</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.removeEventListener_p:type">Обязательный. Тип события, которое требуется удалить: "beforehide", "afterhide", "beforeshow" или "aftershow"</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor">Создает новый элемент управления AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается элемент управления. Если аргумент имеет значение NULL, элемент управления AppBarCommand создает элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor_p:options">Набор свойств и значений, которые необходимо применить к новому объекту AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor_returnValue">Новый элемент управления AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.id">Получает или задает идентификатор AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type">Получает или задает тип AppBarCommand. Возможные значения «кнопка», «переключатель», «всплывающее меню» или «разделитель» ("button", "toggle", "flyout", "separator").</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.label">Получает или задает метку AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.icon">Получает или задает значок AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.onclick">Получает или задает функцию, вызываемую при щелчке команды.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.flyout">Для элементов управления AppBarCommand типа "flyout" это свойство возвращает объект WinJS.UI.Flyout, вызываемый этой командой. При установке этого свойства можно также использовать идентификатор строки вызываемого всплывающего меню, объект DOM всплывающего меню или сам объект WinJS.UI.Flayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section">Возвращает или задает раздел, в котором находится AppBarCommand. Возможные значения «выделение» и «глобальные» ("selection" и "global").</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.tooltip">Получает или задает текст подсказки AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.selected">Задает или получает выбранное состояние переключателя.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.element">Элемент DOM, в котором размещен элемент управления AppBarCommad.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.disabled">Получает или задает значение, указывающее, отключен ли AppBarCommand. Значение true отключает AppBarCommand, значение false включает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.hidden">Получает значение, указывающее, скрыт ли AppBarCommand или находится в процессе скрытия. значение true указывает что AppBarCommand скрыт или находится в процессе скрытия.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.firstElementFocus">Возвращает или задает HTMLElement в AppBarCommand типа "содержимое", на который должен попасть фокус, когда фокус перемещается через Главную страницу или клавиши со стрелками, из предыдущего AppBarCommand к этому AppBarCommand. Возвращает элемент узла объекта AppBarCommand по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.lastElementFocus">Возвращает или задает HTMLElement в AppBarCommand типа "содержимое", на который должен попасть фокус, когда фокус перемещается через Конец или клавиши со стрелками, из следующего AppBarCommand к этому AppBarCommand. Возвращает элемент узла этого объекта AppBarCommand по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.dispose">Удаляет этот элемент управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.addEventListener">Регистрирует обработчик событий для указанного события.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.addEventListener_p:type">Обязательный. Имя регистрируемого события. Должно быть "beforeshow", "beforehide", "aftershow" или "afterhide".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.addEventListener_p:useCapture">Необязательно. Установите значение true, чтобы зарегистрировать обработчика событий для этапа захвата; в противном случае установите значение false, чтобы зарегистрировать обработчика события для этапа восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener">Удаляет обработчик событий, который зарегистрировал метод addEventListener.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener_p:type">Обязательный. Имя удаляемого события.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener_p:listener">Обязательный. Удаляемая функция обработчика событий.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener_p:useCapture">Необязательно. Установите значение true, чтобы удалить обработчика событий этапа захвата; в противном случае установите значение false, чтобы удалить обработчика события этапа восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.extraClass">Добавляет дополнительный класс CSS во время построения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand">Представляет команду для отображения в AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommand">Сам элемент управления AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandIcon">Поле значка объекта AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandImage">Форматирование изображения значка объекта AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandRing">Кольцо значка объекта AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandLabel">Метка объекта AppBarCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor">Создает новый элемент управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается элемент управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor_p:options">Набор свойств и значений, которые необходимо применить к новому объекту AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor_returnValue">Новый элемент управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement">Размещение элемента управления AppBar на экране. Значения: "top" или "bottom".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout">Получает или задает Макет содержимого элемента управления AppBar как "commands" или "custom".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.sticky">Получает или задает значение, указывающее, является ли элемент AppBar закрепленным. Если это значение равно true, AppBar закреплен, в противном случае false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.commands">Задает команды для AppBar. Это свойство принимает массив объектов AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.getCommandById">Извлекает команды с указанным идентификатором из элемента управления AppBar. Если найдено более одной команды, этот метод возвращает их все.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.getCommandById_p:id">Идентификатор возвращаемой команды.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.getCommandById_returnValue">Найденная команда, массив команд, если несколько команд имеют одинаковый идентификатор, или значение NULL, если команда не найдена.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.showCommands">Показывает указанные команды AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.showCommands_p:commands">Массив команд для отображения. Элементами массива могут быть объекты AppBarCommand или идентификаторы строки (ID) команд.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.hideCommands">Скрывает указанные команды AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.hideCommands_p:commands">Обязательный. Команда или команды для скрытия, может быть строкой, элементами DOM или объектами WinJS.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.showOnlyCommands">Отображение указанных команд со скрытием всех остальных команды в элементе управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.show">Показывает элемент управления AppBar, если он скрыт, независимо от другого состояния</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.hide">Скрывает AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar">Представляет панель инструментов приложения для отображаемых команд.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:beforeshow">Возникает непосредственно перед отображением элемента управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:aftershow">Возникает сразу после полного отображения элемента управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:beforehide">Возникает непосредственно перед скрытием элемента управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:afterhide">Возникает сразу после полного скрытия элемента управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_part:appbar">Сам элемент управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_part:appBarCustom">Стиль для пользовательского макета элемента управления AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.constructor">Создает новый элемент управления Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.constructor_p:options">Набор свойств и значений, которые необходимо применить к новому элементу Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.constructor_returnValue">Новый элемент управления Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.anchor">Получает или задает якорь элемента управления Flyout. Элемент привязки представляет собой элемент HTML, из которого происходит Flyout и относительно которого оно размещается. (Этот параметр можно переопределить при вызове метода Show).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement">Получение или установка размещения Flyout по умолчанию. (Этот параметр можно переопределить при вызове метода Show).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment">Получение или установка выравнивания для этого Flyout по умолчанию. (Этот параметр можно переопределить при вызове метода Show).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show">Показывает элемент управления Flyout, если он скрыт, независимо от других состояний</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show_p:anchor">Элемент DOM или идентификатор элемента DOM, к которому требуется привязать всплывающее меню, переопределяя свойство привязки только для этого раза.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show_p:placement">Расположение всплывающего меню относительно привязки: "auto" (по умолчанию), "top", "bottom", "left" или "right". Этот параметр переопределяет свойство размещения только для этой отображения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show:alignment">Для размещения "top" или "bottom" выравнивание всплывающего меню относительно края привязки: "center" (по умолчанию), "left" или "right". Этот параметр переопределяет свойство выравнивания только для этой отображения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.hide">Скрывает элемент управления Flyout, если он отображается, независимо от других состояний.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout">Отображает простой пользовательский интерфейс - информационный или требующий вмешательства пользователя. В отличие от диалогового окна, Flyout может быть легко закрыт щелчком или касанием.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_name">Всплывающее меню</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:beforeshow">Возникает непосредственно перед отображением всплывающего меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:aftershow">Возникает сразу после полного отображения всплывающего меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:beforehide">Возникает непосредственно перед скрытием всплывающего меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:afterhide">Возникает сразу после полного скрытия всплывающего меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_part:flyout">Сам элемент управления Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.constructor">Создает новый элемент управления Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.constructor_p:options">Набор свойств и значений, которые необходимо применить к элементу управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.constructor_returnValue">Новый элемент управления Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.commands">Задает объекты MenuCommand, отображаемые в элементе управления Menu. Можно установить как один MenuCommand или массив объектов MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.getCommandById">Извлечение команды с указанным идентификатором из элемента управления Menu. Если найдено несколько команд, все они возвращаются.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.getCommandById_p:id">Идентификатор команды, которую требуется найти.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showCommands">Показывает указанные команды Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showCommands_p:commands">Команды для показа. Элементами массива могут быть объекты Menu или идентификаторы строки (ID) команд.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.hideCommands">Скрывает элемент управления Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showOnlyCommands">Отображение указанных команд элемента управления Menu со скрытием всех остальных команды.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showOnlyCommands_p:commands">Команды для показа. Элементы массива, которые могут быть объектами MenuCommand или идентификаторы строки (ID) команд.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show">Показывает элемент управления Menu, если он скрыт, независимо от других состояний.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show_p:anchor">Элемент DOM, или идентификатор элемента DOM, для привязки элемента Menu. Этот параметр переопределяет свойство заякоривания только для этого вызова метода.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show_p:placement">Расположение элемента управления Menu относительно привязки: "auto" (по умолчанию), "top", "bottom", "left" или "right". Этот параметр переопределяет свойство размещения только для этого вызова метода.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show_p:alignment">Для размещения "top" или "bottom" выравнивание элемента управления Menu относительно края привязки: "center" (по умолчанию), "left" или "right". Этот параметр переопределяет свойство выравнивания только для этого вызова метода.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu">Представляет всплывающее меню для отображения команд.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_name">Меню</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:beforeshow">Возникает непосредственно перед отображением меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:aftershow">Возникает сразу после полного отображения меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:beforehide">Возникает непосредственно перед скрытием меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:afterhide">Возникает сразу после полного скрытия меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_part:menu">Сам элемент управления Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.constructor">Создает новый объект MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.constructor_p:options">Набор свойств и значений, которые необходимо применить к новому элементу MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.constructor_returnValue">Элемент управления MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.id">Получает идентификатор элемента MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type">Получает тип MenuCommand. Возможные значения «кнопка», «переключатель», «всплывающее меню» или «разделитель» ("button", "toggle", "flyout", "separator").</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.label">Метка элемента управления MenuCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.flyout">Для элементов управления MenuCommands типа "flyout" это свойство возвращает объект WinJS.UI.Flyout, вызываемый этой командой. При установке этого свойства можно также использовать идентификатор строки Flyout, объект DOM, размещающий Flyout, или сам объект Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.selected">Получает или задает выбранное состояние переключателя. Это свойство имеет значение true, если выбрана кнопка, в противном случае false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.element">Получает элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.disabled">Получает или задает значение, указывающее, отключен ли элемент управления MenuCommand. Если это значение равно true, MenuCommand отключен, в противном случае false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.hidden">Определяет, скрыта ли в настоящий момент команда.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.extraClass">Получает или задает дополнительный класс CSS, применяемый к размещающему элементу DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.addEventListener_p:type">Имя регистрируемого события.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.addEventListener_p:listener">Функция, обрабатывающая событие.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.addEventListener_p:useCapture">Установите значение true, чтобы зарегистрировать обработчика событий для этапа захвата; в противном случае установите значение false, чтобы зарегистрировать обработчика события для этапа восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener">Удаляет указанный обработчик событий, который зарегистрировал метод addEventListener.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener_p:type">Имя удаляемого события.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener_p:listener">Удаляемая функция обработчика событий.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener_p:useCapture">Установите значение true, чтобы удалить обработчика событий этапа захвата; установите значение false, чтобы удалить обработчика события этапа восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand">Представляет команду для отображения в Menu. Объекты MenuCommand предоставляют кнопку, выключатель, кнопку всплывающего меню или разделитель для элементов управления Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand_name">Сам элемент управления MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.constructor">Создает новый элемент управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления. Имена событий должны начинаться со строки "on". Например, чтобы создать обработчик для события изменения индекса, добавьте свойство с именем "onselectionchanged" в объект параметров и задайте в качестве его значения обработчик событий.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.constructor_returnValue">Новый элемент управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.element">Получает элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.locked">Получает или задает значение, определяющее, заблокирован ли элемент Pivot так, что в нем отображается текущий элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.items">Возвращает или задает WinJS.Binding.List объектов PivotItem, которые принадлежат к этому элементу управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.title">Получает или задает заголовок элемента управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.selectedIndex">Получает или задает индекс элемента в представлении. Это свойство полезно для восстановления предыдущего представления, когда приложение запускается или возобновляется.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.selectedItem">Получает или задает элемент в представлении. Это свойство полезно для восстановления предыдущего представления, когда приложение запускается или возобновляется.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot">Элемент управления Tab, в котором отображается элемент содержимого.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_e:selectionchanged">Происходит при изменении элемента на экране.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_e:itemloaded">Происходит, когда начинается анимация элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_e:itemanimationend">Происходит, когда заканчивается анимация элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_part:pivot">Весь элемент управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_part:title">Заголовок для элемента управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_part:header">Верхний колонтитул элемента управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot_part:progress">Индикатор хода выполнения для элемента управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.constructor">Создает новый элемент управления PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.constructor_returnValue">Новый элемент управления PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.element">Получает элемент DOM, в котором размещается данный элемент управления PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.contentElement">Получает элемент DOM, в котором размещается содержимое данного элемента управления PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem.header">Получает или задает верхний колонтитул PivotItem. После установки этого свойства элемент управления Pivot снова отрисовывает верхний колонтитул.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem">Определяет элемент в элементе управления Pivot.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem_part:pivotitem">Весь элемент управления PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.PivotItem_part:content">Область содержимого PivotItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor">Создает новый элемент управления ItemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещается элемент управления ItemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления. Имена событий должны начинаться со строки "on". Например, чтобы создать обработчик для события selectionchanging, добавьте свойство с именем "onselectionchanging" к объекту параметров и задайте его значение на обработчик событий.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor_returnValue">Новый элемент управления ItemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.element">Получает Элемент DOM, в котором размещается элемент управления itemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.draggable">Получает или задает значение, определяющее, можно ли перетаскивать элемент. Значение по умолчанию — false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.selected">Получает или задает значение, определяющее, выбран ли элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.swipeOrientation">Получает или задает ориентацию прокрутки элемента управления ItemContainer. Значение по умолчанию "вертикальный".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.tapBehavior">Получает или задает способ реакции элемента управления ItemContainer, когда пользователь касается элемента или щелкает его. Касание или щелчок могут вызывать элемент, выделять и вызвать его или не иметь никакого эффекта. Возможные значения: «toggleSelect», «invokeOnly» и «none». По умолчанию используется значение "invokeOnly".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.swipeBehavior">Получает или задает, как элемент управления ItemContainer реагирует на взаимодействие прокрутки. Жест прокрутки может выделять элемент или не оказывать никакого влияния на текущее выделение. Возможные значения: "select", "none" ("выбрать", "нет"). По умолчанию используется значение "select".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.selectionDisabled">Получает или задает значение, указывающее, отключен ли выбор. Значение по умолчанию — false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.forceLayout">Вынуждает элемент управления ItemContainer обновить свой макет. Используйте эту функцию при изменении направления чтения в приложении после того, как элемент управления был инициализирован.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer">Определяет элемент, который можно нажать, прокрутить и перетащить.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_e:invoked">Возникает, когда пользователь касается элемента или щелкает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_e:selectionchanging">Возникает перед выделением или отменой выделения элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_e:selectionchanged">Возникает после выделения или отмены выделения элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_part:itemcontainer">Основной контейнер для элемента управления выделения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_part:focusedoutline">Используется для отображения структуры, когда у основного контейнера есть фокус клавиатуры.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor">Создает новый элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor_p:element">Элемент DOM, в котором размещен элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor_p:options">Объект, содержащий один или несколько пар "свойство-значение" для применения к новому элементу управления. Каждое свойство объекта параметров соответствует одному из свойств или событий элемента управления. Имена событий должны начинаться со строки "on". Например, чтобы создать обработчик для события opened, добавьте свойство с именем "onopened" к объекту параметров и задайте его значение на обработчик событий. Этот параметр является необязательным.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor_returnValue">Новый элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.innerHTML">Получает или задает HTML-содержимое элемента управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.element">Получает или задает элемент DOM, в котором размещается элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.contentElement">Получает или задает элемент DOM, являющийся содержимым для элемента управления ToolTip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement">Получает или задает позицию для элемента управления Tooltip по отношению к его целевому элементу: сверху, снизу, слева или справа.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.infotip">Возвращает или задает значение, указывающее, является ли элемент управления Tooltip информационной всплывающей подсказкой, которая содержит много сведений и должна отображаться дольше, чем обычная всплывающая подсказка. Значение по умолчанию — false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.extraClass">Получает или задает дополнительные классы CSS, применяемые к элементу, в котором размещен элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.dispose">Удаляет эту подсказку.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.addEventListener_p:eventName">Имя события.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.addEventListener_p:eventCallback">Функция обработчика событий, которую требуется связать с этим событием.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.addEventListener_p:capture">Установите в значение true, чтобы зарегистрировать обработчик событий для этапа захвата; установите значение false, чтобы зарегистрировать для этапа восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.removeEventListener">Отменяет регистрацию обработчика событий для указанного события.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.removeEventListener:capture">Установите значение true, чтобы отменить регистрацию обработчика событий для этапа захвата; в противном случае установите значение false, чтобы отменить регистрацию обработчика события для этапа восходящей маршрутизации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.open">Отображает элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.open_p:type">Тип отображаемой всплывающей подсказки, отображаемый: "touch", "mouseover", "mousedown" или "keyboard". Значение по умолчанию — "mousedown".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.close">Скрывает элемент управления Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip">Отображает подсказку, которая может содержать изображения и форматирование.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:beforeopen">Возникает непосредственно перед отображением всплывающей подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:opened">Возникает при отображении всплывающей подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:beforeclose">Возникает непосредственно перед скрытием всплывающей подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:close">Возникает при скрытии всплывающей подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:tooltip">Весь элемент управления ToolTip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation">Создает анимацию развертывания. После создания объекта ExpandAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта ExpandAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation_p:revealed">Одни элемент или коллекция элементов, которые были показаны.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation_p:affected">Один элемент или коллекция элементов, позиции которых были затронуты развертыванием.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation_returnValue">Объект ExpandAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation">Создает анимацию сворачивания. После создания объекта CollapseAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта CollapseAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation_p:hidden">Один элемент или коллекция элементов, удаляемые из представления. После завершения анимации приложение должно скрыть элементы или удалить их из документа.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation_p:affected">Один элемент или коллекция элементов, позиции которых были затронуты сворачиванием.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation_returnValue">Объект CollapseAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createRepositionAnimation">Создает анимацию изменения положения. После создания объекта RepositionAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта RepositionAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createRepositionAnimation_p:element">Одни элемент или коллекция элементов, положение которых было изменено.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createRepositionAnimation_returnValue">Объект RepositionAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeIn">Выполнение анимации постепенного появления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeIn_p:element">Один элемент или коллекция элементов для постепенного появления. В конце анимации непрозрачность элементов равна 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeIn_returnValue">Объект обещания, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeOut">Выполнение анимации постепенного исчезновения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeOut_p:element">Один элемент или коллекция элементов для постепенного исчезновения. В конце анимации непрозрачность элементов равна 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation">Создает анимацию для добавления в список. После создания объекта AddToListAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта AddToListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation_p:added">Одни элемент или коллекция элементов, которые были добавлены.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation_p:affected">Один элемент или коллекция элементов, позиции которых были затронуты добавлением.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation_returnValue">Объект AddToListAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation">Создает анимацию для удаления из списка. После создания объекта DeleteFromListAnimation измените документ для отражения удаления, а затем вызовите метод execute для объекта DeleteFromListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation_p:deleted">Одни элемент или коллекция элементов, которые будут удалены. После завершения анимации приложение должно скрыть элементы или удалить их из документа.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation_p:remaining">Один элемент или коллекция элементов, позиции которых были затронуты удалением.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation_returnValue">Объект DeleteFromListAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToSearchListAnimation">Создает анимацию для добавления в список результатов поиска. Работает аналогично объекту AddToListAnimation, но быстрее. После создания объекта AddToSearchListAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта AddToSearchListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToSearchListAnimation_returnValue">Объект AddToSearchListAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromSearchListAnimation">Создает анимацию для удаления из списка результатов поиска. Работает аналогично объекту DeleteFromListAnimation, но быстрее. После создания объекта DeleteFromSearchListAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта DeleteFromSearchListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromSearchListAnimation_returnValue">Объект DeleteFromSearchListAnimation, метод execute которого возвращает обещание, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI">Сдвигает элемент или элементы в положение на краю экрана. Эта анимация предназначена для небольших объектов, таких как панель приложения AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI_p:element">Одни элемент или коллекция элементов, которые требуется сдвинуть в положение. При вызове функции элементы должны находиться в своих конечных позициях.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI_p:offset">Необязательный объект смещения или коллекция объектов смещения, описывающие начальную точку анимации. Если число объектов смещения меньше длины параметра элемента, последнее значение повторяется для всех остальных элементов. Если этот параметр опущен, используется значение по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI_p:options">Необязательный объект, который может определять механизм, используемый для воспроизведения анимации. По умолчанию используются анимации CSS, но если предоставлено { mechanism: "transition" }, будут использоваться переходы CSS.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPanel">Сдвигает элемент или элементы в положение на краю экрана. Эта анимация предназначена для больших объектов, таких как клавиатура.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPanel_returnValue">объект обещания</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hideEdgeUI">Сдвигает элемент или элементы на краю экрана, убирая их с экрана. Эта анимация предназначена для небольших объектов, таких как панель приложения AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hideEdgeUI_p:element">Один элемент или коллекция элементов для сдвига с экрана. При вызове функции элементы должны находиться в своих позициях на экране.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hideEdgeUI_p:offset">Необязательный объект смещения или коллекция объектов смещения, описывающие конечную точку анимации. Если число объектов смещения меньше длины параметра элемента, последнее значение повторяется для всех остальных элементов. Если этот параметр опущен, используется значение по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hidePanel">Сдвигает элемент или элементы на краю экрана, убирая их с экрана. Эта анимация предназначена для больших объектов, таких как клавиатура.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPopup">Отображает элемент или элементы в стиле контекстного меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPopup_p:element">Одни элемент или коллекция элементов для отображения в виде контекстного меню.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hidePopup">Убирает контекстное меню с экрана.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hidePopup_p:element">Одни элемент или коллекция элементов для скрытия в виде контекстного меню. После завершения анимации приложение должно скрыть элементы или удалить их из документа.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerDown">Выполнение анимации при нажатии указателя. Для отмены эффекта этой анимации используйте анимацию pointerUp.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerDown_p:element">Один элемент или коллекция элементов, отвечающих на событие нажатия указателя. В конце анимации свойства элементов были изменены для отражения нажатого состояния указателя.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerUp">Выполнение анимации при отпускании указателя. Это отменяет эффект анимации pointerDown.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerUp_p:element">Один элемент или коллекция элементов, отвечающих на событие отпускания указателя. В конце анимации восстанавливаются обычные свойства элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceStart">Выполнение анимации начала перетаскивания. Для отмены эффектов этой анимации используйте анимацию dragSourceEnd.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceStart_p:dragSource">Один перетаскиваемый элемент или коллекция перетаскиваемых элементов. В конце анимации свойства элементов были изменены для отражения состояния перетаскивания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceStart_p:affected">Один элемент или коллекция элементов для выделения как не перетаскиваемые. В конце анимации свойства элементов были изменены для отражения состояния перетаскивания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd">Выполнение анимации завершения перетаскивания. Это отменяет эффект анимации dragSourceStart.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd_p:dragSource">Один элемент или коллекция элементов, которые больше не перетаскиваются. В конце анимации восстанавливаются обычные свойства элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd_p:offset">Необязательный объект смещения или коллекция объектов смещения, описывающие начальную точку анимации. Если число объектов смещения меньше длины параметра dragSource, последнее значение повторяется для всех остальных элементов. Если этот параметр опущен, используется значение по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd_p:affected">Один элемент или коллекция элементов, которые были выделены как не перетаскиваемые. В конце анимации восстанавливаются обычные свойства элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterContent">Выполнение анимации ввода содержимого.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterContent_p:incoming">Один элемент или коллекция элементов, которые представляют входящее содержимое. В конце анимации непрозрачность элементов равна 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterContent_p:offset">Необязательный объект смещения или коллекция объектов смещения, описывающие начальную точку анимации. Если число объектов смещения меньше длины параметра incoming, последнее значение повторяется для всех остальных элементов. Если этот параметр опущен, используется значение по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitContent">Выполнение анимации выхода содержимого.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitContent_p:outgoing">Один элемент или коллекция элементов, которые представляют исходящее содержимое. В конце анимации непрозрачность элементов равна 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitContent_p:offset">Необязательный объект смещения или коллекция объектов смещения, описывающие конечную точку анимации. Если число объектов смещения меньше длины параметра outgoing, последнее значение повторяется для всех остальных элементов. Если этот параметр опущен, используется значение по умолчанию.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenEnter">Выполнение анимации, которая указывает, что перетаскиваемый объект можно поместить между другими элементами. Для отмены эффектов этой анимации используйте анимацию dragBetweenLeave.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenEnter_p:target">Один элемент или коллекция элементов (обычно 2), между которыми может быть помещен перетаскиваемый объект. В конце анимации свойства элементов были изменены для отражения состояния перетаскивания между другими элементами.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenLeave">Выполнение анимации, которая указывает, что перетаскиваемый объект больше не будет помещаться между другими элементами. Это отменяет эффект анимации dragBetweenEnter.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenLeave_p:target">Один элемент или коллекция элементов (обычно 2), между которыми больше не будет помещаться перетаскиваемый объект. В конце анимации свойства элементов устанавливаются в состояние dragSourceStart.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeSelect">Сдвиг объекта, выбранного жестом перетаскивания, обратно в позицию при отпускании указателя и отображение метки выделения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeSelect_p:selected">Один выбираемый элемент или коллекция выбираемых элементов. В конце анимации восстанавливаются обычные свойства элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeSelect_p:selection">Один элемент или коллекция элементов, являющихся меткой выделения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeDeselect">Сдвиг объекта, выбор которого отменен жестом перетаскивания, обратно в позицию при отпускании указателя и скрытие метки выделения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeDeselect_p:deselected">Один элемент или коллекция элементов, выбор которых отменяется. В конце анимации восстанавливаются обычные свойства элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeReveal">Отображение объекта как результат жеста перетаскивания или сдвиг объекта, выбранного жестом перетаскивания, обратно в позицию после отображения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeReveal_p:target">Один выбираемый элемент или коллекция выбираемых элементов. В конце анимации свойства элементов были изменены для отражения указанного сдвига.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeReveal_p:offset">Необязательный объект смещения или коллекция объектов смещения, описывающие конечную точку анимации. При перемещении объекта обратно в позицию, смещение должно быть { top: "0px", left: "0px" }. Если число объектов смещения меньше длины параметра элемента, последнее значение повторяется для всех остальных элементов. Если этот параметр опущен, используется значение по умолчанию. Значение по умолчанию описывает движение для показа.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterPage">Выполнение анимации enterPage.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterPage_p:element">Один элемент или коллекция элементов, представляющих входящую страницу. В конце анимации непрозрачность элементов равна 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitPage">Выполнение анимации exitPage.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitPage_p:outgoing">Один элемент или коллекция элементов, представляющих исходящую страницу. В конце анимации непрозрачность элементов равна 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.crossFade">Выполнение анимации crossFade.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.crossFade_p:incoming">Один входящий элемент или коллекция входящих элементов. В конце анимации непрозрачность элементов равна 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.crossFade_p:outgoing">Один исходящий элемент или коллекция исходящих элементов. В конце анимации непрозрачность элементов равна 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createPeekAnimation">Создает анимацию обзора. После создания объекта PeekAnimation измените документ для перемещения элементов в их новые положения, а затем вызовите метод execute для объекта PeekAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createPeekAnimation_p:element">Одни элемент или коллекция элементов, положение которых требуется изменить для обзора.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createPeekAnimation_returnValue">Объект PeekAnimation, метод execute которого возвращает обещание Promise, которое завершается при завершении анимации.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.updateBadge">Выполнение анимации updateBadge.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.updateBadge_p:incoming">Один элемент или коллекция элементов, представляющих входящую эмблему.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource._baseDataSourceConstructor">Инициализирует базовый класс VirtualizedDataSource пользовательского источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource._baseDataSourceConstructor_p:itemIndex">Объект, реализующий IListDataAdapter и предоставляющий данные для VirtualizedDataSource.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource._baseDataSourceConstructor_p:options">Объект, содержащий свойства, которые задают дополнительные параметры для VirtualizedDataSource: cacheSize Число, задающее минимальное количество незапрошенных элементов, которые требуется кэшировать на тот случай, если они будут запрошены. Параметр options является необязательным.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler">Реализация IListDataNotificationHandler, которая передается методу IListDataAdapter.setNotificationHandler.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.invalidateAll">Уведомляет VirtualizedDataSource, что некоторые данные были изменены без указания, какие это данные. Для некоторых источников данных вызов этого метода для каких-либо или всех изменений может быть нецелесообразен, поэтому этот вызов необязателен. Но если некоторый адаптер данных никогда не вызывает этот метод, то приложение должно периодически вызывать метод invalidateAll для VirtualizedDataSource, чтобы обновить данные.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.invalidateAll_returnValue">Объект обещания Promise, который завершается, когда данные полностью обновлены и все уведомления об изменении отправлены.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.reload">Уведомляет источник данных списка о том, что данные списка изменились настолько, что лучше полностью перезагрузить данные.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.beginNotifications">Обозначает начало пакета уведомлений. Вызывайте этот метод перед последовательностью других вызовов уведомлений, чтобы минимизировать число уведомлений countChanged и indexChanged, отправленных клиенту VirtualizedDataSource. Необходимо использовать его в паре с вызовом метода endNotifications, причем пары не могут быть вложенными.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted">Создает уведомление о том, что элемент был вставлен.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:newItem">Вставленный элемент. Он должен иметь свойства ключа и данных (должен реализовать интерфейс IItem).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:previousKey">Ключ элемента перед точкой вставки или значение NULL, если элемент был вставлен в начало списка. Может иметь значение NULL, если указано значение nextKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:nextKey">Ключ элемента после точки вставки или значение NULL, если элемент был вставлен в конец списка. Может иметь значение NULL, если указано значение previousKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:index">Индекс вставленного элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.changed">Создает уведомление о том, что элемент изменился.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.changed_p:item">Объект IItem, представляющий измененный элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved">Создает уведомление о том, что элемент был перемещен.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:item">Перемещенный элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:previousKey">Ключ элемента перед точкой вставки или значение NULL, если элемент был перемещен в начало списка. Может иметь значение NULL, если указано значение nextKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:nextKey">Ключ элемента после точки вставки или значение NULL, если элемент был перемещен в конец списка. Может иметь значение NULL, если указано значение previousKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:oldIndex">Индекс элемента до его перемещения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:newIndex">Индекс элемента после его перемещения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.removed">Создает уведомление о том, что элемент был удален.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.removed_p:key">Ключ удаленного элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.removed_p:index">Индекс удаленного элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.endNotifications">Завершает последовательность уведомлений, которая была начата вызовом beginNotifications.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.createListBinding">Создает объект IListBinding, который позволяет клиенту выполнять чтение из списка и получать уведомления для изменений, влияющих на те части списка, который клиент уже прочитал.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.createListBinding_p:notificationHandler">Объект, реализующий интерфейс IListNotificationHandler. Если этот параметр опущен, то уведомления об изменениях будут недоступны.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.createListBinding_returnValue">Объект, реализующий интерфейс IListBinding.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding">Интерфейс, который позволяет клиенту выполнять чтение из списка и получать уведомления для изменений, влияющих на те части списка, который клиент уже прочитал. IListBinding также может перечислять списки, которые могут изменяться в любое время.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.jumpToItem">Делает указанный элемент текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.jumpToItem_p:item">Объект IItem или IItemPromise, который требуется сделать текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.jumpToItem_returnValue">Объект, реализующий интерфейс IItemPromise и выполняющий роль обещания для указанного элемента. Если указанный элемент отсутствует в списке, то обещание завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.current">Извлекает текущий элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.current_returnValue">Объект, реализующий интерфейс IItemPromise и выполняющий роль обещания для текущего элемента. Если курсор переместился за пределы начала или конца списка, обещание завершается со значением NULL. Если текущий элемент был удален или перемещен, обещание возвращает ошибку.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.previous">Извлекает элемент перед текущим элементом и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.previous_returnValue">Объект, реализующий интерфейс IItemPromise и выполняющий роль обещания для предыдущего элемента. Если курсор перемещается за пределы начала списка, обещание завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.next">Извлекает элемент после текущего элемента и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.next_returnValue">Объект, реализующий интерфейс IItemPromise и выполняющий роль обещания для следующего элемента. Если курсор перемещается за пределы конца списка, обещание завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.releaseItem">Создает запрос на остановку уведомлений об изменении для указанного элемента. Элемент освобождается только в тех случаях, когда число вызовов освобождения совпадает с числом вызовов IItemPromise.retain. Число вызовов освобождения на может превышать число вызовы сохранения. Этот метод присутствует, только если IListNotificationHandler был передан методу IListDataSource.createListBinding, когда он создавал IListBinding.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.releaseItem_p:item">IItem или IItemPromise, который необходимо освободить.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.release">Освобождает ресурсы, останавливает уведомления и отменяет необработанных обещания для всех отслеживаемых элементов, возвращенных этим IListBinding.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.first">Извлекает первый элемент в списке и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.first_returnValue">Объект IItemPromise, который служит обещанием для запрошенного элемента. Если этот список пуст, обещание Promise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.last">Извлекает последний элемент в списке и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey">Извлекает элемент с указанным ключом и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey_p:key">Ключ запрошенного элемента. Должен быть непустой строкой.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey_p:hints">Относящиеся к домену подсказки для IListDataAdapter о расположении элемента, чтобы улучшить время извлечения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey_returnValue">Объект IItemPromise, который служит обещанием для запрошенного элемента. Если список не содержит элемента с указанным ключом, то обещание Promise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromIndex">Извлекает элемент с указанным индексом и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromIndex_p:index">Значение, большее или равное 0, которое является индексом извлекаемого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromIndex_returnValue">Объект IItemPromise, который служит обещанием для запрошенного элемента. Если список не содержит элемента с указанным индексом, объект IItemPromise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromDescription">Извлекает элемент с указанным описанием и делает его текущим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.fromDescription_p:description">Относящееся к домену описание запрошенного элемента, которое должно интерпретироваться адаптером данных списка.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.fromDescription_returnValue">Обещание Promise для запрошенного элемента. Если список не содержит элемента с указанным описанием, объект IItemPromise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.invalidateAll">Заставляет источник данных обновить кэшированные элементы, заново запрашивая их из адаптера данных. Источник данных создает уведомления, если данные были изменены.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.invalidateAll_returnValue">Объект обещания Promise, который завершается, когда данные полностью обновлены и все уведомления об изменении отправлены.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.getCount">Извлекает число элементов в источнике данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromKey">Извлекает элемент с заданным ключом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromKey_p:hints">Относящиеся к домену подсказки для IListDataAdapter о расположении элемента, чтобы улучшить время извлечения.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromKey_returnValue">Обещание Promise для запрошенного элемента. Если список не содержит элемента с указанным ключом, то обещание Promise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromIndex">Извлекает элемент по указанному индексу.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromIndex_p:index">Значение, большее или равное нулю, которое является индексом запрошенного элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromIndex_returnValue">Обещание Promise для запрошенного элемента. Если список не содержит элемента с указанным индексом, то обещание Promise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromDescription">Извлекает элемент с заданным описанием.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromDescription_p:description">Относящиеся к домену сведения, который описывают извлекаемый элемент и должны интерпретироваться адаптером IListDataAdapter,</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromDescription_returnValue">Обещание Promise для запрошенного элемента. Если список не содержит элемента с указанным описанием, обещание Promise завершается со значением NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.beginEdits">Уведомляет источник данных, что последовательность правок готова к запуску. Источник данных вызывает методы IListNotificationHandler.beginNotifications и endNotifications каждый по одному разу для последовательности правок.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart">Добавляет элемент в начало источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart_p:key">Ключ вставляемого элемента, если он известен; в противном случае — значение NULL.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart_p:data">Данные для добавляемого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart_returnValue">Обещание Promise, содержащее добавленный элемент IItem или объект EditError, если возникла ошибка.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertBefore">Вставляет элемент перед другим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertBefore_p:data">Данные для вставляемого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertBefore_p:nextKey">Ключ элемента в источнике данных. Новые данные вставляются перед этим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAfter">Вставляет элемент после другого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAfter_p:previousKey">Ключ для элемента в источнике данных. Новый элемент добавляется после этого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtEnd">Добавляет элемент в конец источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change">Перезаписывает данные указанного элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change_p:key">Ключ для заменяемого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change_p:newData">Новые данные для элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change_returnValue">Обещание Promise, содержащее обновленный элемент IItem или объект EditError, если возникла ошибка.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToStart">Перемещает указанный элемент в начало источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveBefore">Перемещает указанный элемент в положение перед другим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveBefore_p:nextKey">Ключ другого элемента в источнике данных. Элемент, заданный параметром ключа key, перемещается в позицию непосредственно перед этим элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveAfter">Перемещает элемент в позицию после другого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveAfter_p:previousKey">Ключ другого элемента в источнике данных. Элемент, заданный параметром ключа key, перемещается в позицию непосредственно после этого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.remove">Удаляет элемент из источника данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.remove_p:key">Ключ удаляемого элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.remove_returnValue">Обещание Promise, ничего не содержащее, если операцию выполнена успешно, или объект EditError, если возникла ошибка.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource">Используйте как базовый класс при определении пользовательского источника данных. Не следует напрямую создавать экземпляры.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups">Возвращает источник данных, который добавляет сведения о группах к элементам другого источника данных. Свойство "groups" данного источника данных вычисляется в еще один источник данных, который перечисляет сами группы.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:listDataSource">Источник данных для отдельных элементов в группе.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:groupKey">Функция обратного вызова, которая принимает элемент из списка в качестве аргумента. Эта функция вызывается для каждого элемента списка и возвращает ключ группы для элемента в виде строки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:groupData">Функция обратного вызова, которая принимает элемент из IListDataSource в качестве аргумента. Эта функция вызывается для одного элемента в каждой группе и возвращает объект, представляющий заголовок этой группы.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:options">Объект, который может содержать свойства, определяющие дополнительные параметры: groupCountEstimate: Числовое значение, которое является начальной оценкой числа групп. Если указано значение -1, эта функция не возвращает никакого результата, пока не будет определено фактическое число групп. batchSize: Число, большее 0, указывающее количество элементов для выборки во время каждого прохода обработки при поиске групп. (В дополнение к указанному числу, всегда включается один элемент из предыдущего пакета.)</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_returnValue">Объект IListDataSource, содержащий элементы в исходном источнике данных и предоставляющий дополнительные сведения о группах в свойстве "groups". Свойство "groups" возвращает другой объект IListDataSource, который перечисляет различные группы в списке.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BrowseMode.selectionchanging.setPromise">Используется для информирования объекта ListView, что выполняется асинхронная работа, и что этот обработчик события не должен считаться завершенным до тех пор, пока не завершится обещание.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BrowseMode.selectionchanging.setPromise_p:promise">Ожидаемое обещание.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ObjectType">Задает тип IListViewEntity.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ObjectType.item">Это значение представляет элемент ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ObjectType.groupHeader">Это значение представляет заголовок группы ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode">Указывает режим выделения для ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode.none">Выбор элементов запрещен.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode.single">Может быть выбран только один элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode.multi">Разрешен выбор нескольких элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior">Указывает, как ItemContainer или элементы в ListView реагируют на взаимодействие касания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.directSelect">Касания элемента вызывает и выбирает его. Переход к элементу с помощью клавиатуры изменяет выделение так, что элемент, имеющий фокус, является единственным выделенным элементом.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.toggleSelect">При касании элемента он вызывается. Если элемент был выделен, то при касании выделение снимается. Если элемент не был выделен, то при касании элемента он выделяется. Переход к элементу с помощью клавиатуры не выбирает и не вызывает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.invokeOnly">При касании элемента он вызывается. Переход к элементу с помощью клавиатуры не выбирает и не вызывает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.none">Ничего не происходит.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GroupHeaderTapBehavior">Указывает, как заголовки групп в ListView реагируют на взаимодействие касания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GroupHeaderTapBehavior.invoke">Нажатие заголовка группы вызывает его.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SwipeBehavior">Указывает, выделяются ли элементы, когда пользователь выполняет взаимодействие жеста перетаскивания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SwipeBehavior.select">Взаимодействие перетаскивания выбирает элементы с помощью жеста перетаскивания.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SwipeBehavior.none">Взаимодействие перетаскивания не изменяет состав выбранных элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ListViewAnimationType">Указывает, является ли анимация ListView анимацией входа или анимацией перехода.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ListViewAnimationType.entrance">Анимация воспроизводится при первом отображении элемента управления ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ListViewAnimationType.contentTransition">Анимация воспроизводится при изменении содержимого элемента управления ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemsloaded">Создается, когда элемент Repeater закончил загружать новый набор данных. Это событие происходит только при построении или когда заменяется источник данных или шаблон элемента управления Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemchanging">Возникает после того, как элемент в источнике данных элемента управления Repeater изменяется, но до того, как был обновлен соответствующий элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemchanged">Возникает после того, как элемент в источнике данных элемента управления Repeater изменяется и после того, как был обновлен соответствующий элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.oniteminserting">Возникает после того, как элемент добавлен в источник данных элемента управления Repeater, но до того, как был добавлен соответствующий элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.oniteminserted">Возникает после того, как элемент добавлен в источник данных элемента управления Repeater и после того, как был добавлен соответствующий элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemmoving">Возникает после того, как элемент был перемещен из одного индекса в другой в источнике данных элемента управления Repeater, но до того, как был добавлен перемещен элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemmoved">Возникает после того, как элемент был перемещен из одного индекса в другой в источнике данных элемента управления Repeater, и после того, как был добавлен перемещен элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemremoving">Возникает после того, как элемент удален из источника данных элемента управления Repeater, но до того, как был удален соответствующий элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemremoved">Возникает после того, как элемент удален из одного индекса в другой в источнике данных элемента управления Repeater и после того, как был удален соответствующий элемент DOM.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemsreloading">Список был обновлен и все ссылки на данные в списке могут быть неправильными. Возникает после того как базовые данные элемента управления Repeater были обновлены, но до того, как было перезагружено обновленное HTML.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemsreloaded">Возникает после того как базовые данные элемента управления Repeater были обновлены и после того, как было перезагружено обновленное HTML.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.count">Возвращает количество элементов в выделении.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.count_returnValue">Число элементов в выделении.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getIndices">Возвращает список индексов для элементов в выделении.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getIndices_returnValue">Список индексов для элементов в выделении в виде массива объектов Number.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getItems">Возвращает массив, содержащий элементы в выделении.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getItems_returnValue">Обещание Promise, содержащее массив запрошенных объектов IItem.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getRanges">Получает массив диапазонов индексов для выбранных элементов.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getRanges_returnValue">Массив, который содержит объект ISelectionRange для каждого диапазона индексов в выделении.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.isEverything">Возвращает значение, которое указывает, содержит ли выделение каждый элемент в источнике данных.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.isEverything_returnValue">Значение true, если выделение содержит каждый элемент в источнике данных; в противном случае — значение false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onbeforeshow">Происходит непосредственно перед показом элемента управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onaftershow">Происходит непосредственно после показом элемента управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onbeforehide">Происходит непосредственно перед скрытием элемента управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onafterhide">Происходит непосредственно после скрытия элемента управления.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarIcon">Перечисление AppBarIcon предоставляет набор глифов для использования со свойством значка AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Pivot.onselectionchanged">Происходит, когда пользователь переходит к другому элементу.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemCotrol.oninvoked">Создается при вызове элемента. Можно Использовать свойство tapBehavior, чтобы определить, вызывают ли касания и щелчки элемент.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemCotrol.onselectionchanging">Возникает сразу перед выделением или отменой выделения элемента.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onbeforeopen">Возникает непосредственно перед появлением подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onopened">Возникает при отображении всплывающей подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onbeforeclose">Возникает непосредственно перед скрытием подсказки.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onclosed">Вызывается, когда подсказка больше не отображается.</msg>
</messagebundle>