<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<messagebundle>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout_commands">AppBar contient des objets d'AppBarCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout_custom">AppBar contenant le contenu personnalisé</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement_top">Place AppBar au bord supérieur</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement_bottom">Place AppBar au bord inférieur</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section_global">Place AppBarCommand dans la section des commandes globales</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section_selection">Place AppBarCommand dans la section des commandes de sélection</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_button">Bouton-poussoir simple</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_content">Conteneur pour héberger le contenu HTML arbitraire</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_flyout">Commande qui affiche un menu volant une fois enfoncée</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_separator">Séparateur entre des commandes</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_toggle">Commande qui peut être sélectionnée ou désélectionnée</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation_horizontal">Définit l'orientation de disposition du FlipView à l'horizontale</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation_vertical">Définit l'orientation de disposition du FlipView à la verticale</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_center">Aligne le centre du menu volant avec le centre du point d'ancrage</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_left">Aligne le bord gauche du menu volant avec le bord gauche du point d'ancrage</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_right">Aligne le bord droit du menu volant avec le bord droit du point d'ancrage</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_auto">Positionnement automatique</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_bottom">Place le menu volant en bas du point d'ancrage, redimensionnement si nécessaire pour l'adapter</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_left">Place le menu volant à gauche du point d'ancrage, redimensionnement si nécessaire pour l'adapter</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_right">Place le menu volant à droite du point d'ancrage, redimensionnement si nécessaire pour l'adapter</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_top">Place le menu volant en haut du point d'ancrage, redimensionnement si nécessaire pour l'adapter</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HeaderPosition_top">Place l'en-tête de chaque groupe au-dessus de ses éléments</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HeaderPosition_left">Place l'en-tête de chaque groupe à gauche de ses éléments</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.LoadingBehavior_incremental">ListView représente le début de la collection. Des éléments supplémentaires sont chargés à mesure que l'utilisateur fait défiler la page.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.LoadingBehavior_randomAccess">ListView représente la collection complète. Lorsque l'utilisateur fait des sauts dans la collection, les éléments sont chargés et déchargés.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_none">Désactive la sélection des éléments de ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_single">Autorise la sélection d'un seul élément maximum dans ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_multi">Autorise la sélection de plusieurs éléments dans ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SwipeBehavior_none">Faire glisser un élément n'a aucun effet</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SwipeBehavior_select">Faire glisser un élément bascule son état de sélection</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_none">Appuyer sur un élément n'a aucun effet</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_invokeOnly">Appuyer sur un élément l'appelle</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_toggleSelect">Appuyer sur un élément l'appelle et bascule son état de sélection</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_directSelect">Appuyer sur un élément l'appelle et il devient le seul élément sélectionné</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_button">Bouton-poussoir simple</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_flyout">Commande qui affiche un menu volant supplémentaire lorsqu'elle est enfoncée</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_separator">Séparateur entre des commandes</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_toggle">Commande qui peut être sélectionnée ou désélectionnée</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Orientation_horizontal">Horizontal</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Orientation_vertical">Vertical</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width_narrow">SettingsFlyout étroit</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width_wide">SettingsFlyout large</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_top">Affiche l'info-bulle au dessus de son contentElement</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_bottom">Affiche l'info-bulle en dessous de son contentElement</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_left">Affiche l'info-bulle à gauche de son contentElement</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_right">Affiche l'info-bulle à droite de son contentElement</msg>
</messagebundle>