<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<messagebundle>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout_commands">AppBar enthält AppBarCommand-Objekte</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout_custom">AppBar mit benutzerdefiniertem Inhalt</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement_top">AppBar am oberen Rand platzieren</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement_bottom">AppBar am unteren Rand platzieren</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section_global">AppBarCommand im Abschnitt für globale Befehle platzieren</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section_selection">AppBarCommand im Abschnitt für Auswahlbefehle platzieren</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_button">Eine einfache Drucktaste</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_content">Ein Container für das Hosten beliebiger HTML-Inhalts</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_flyout">Ein Befehl, der ein Flyout anzeigt, wenn er aufgerufen wird</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_separator">Ein Trennzeichen zwischen Befehlen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_toggle">Ein Befehl, der ausgewählt oder dessen Auswahl aufgehoben werden kann</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation_horizontal">Legt die Layoutausrichtung des FlipView auf horizontal fest</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation_vertical">Legt die Layoutausrichtung des FlipView auf vertikal fest</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_center">Den Mittelpunkt des Flyouts am Mittelpunkt des Ankers ausrichten</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_left">Den linken Rand des Flyouts am linken Rand des Ankers ausrichten</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_right">Den rechten Rand des Flyouts am rechten Rand des Ankers ausrichten</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_auto">Automatische Platzierung</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_bottom">Flyout an der Unterseite des Ankers platzieren und die Größe bei Bedarf anpassen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_left">Flyout an der linken Seite des Ankers platzieren und die Größe bei Bedarf anpassen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_right">Flyout an der rechten Seite des Ankers platzieren und die Größe bei Bedarf anpassen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_top">Flyout an der Oberseite des Ankers platzieren und die Größe bei Bedarf anpassen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HeaderPosition_top">Den Header jeder Gruppe über den Elementen platzieren</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HeaderPosition_left">Den Header jeder Gruppe auf der linken Seite der Elemente platzieren</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.LoadingBehavior_incremental">ListView stellt den Anfang der Auflistung dar. Während der Benutzer einen Bildlauf durchführt, werden zusätzliche Elemente geladen.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.LoadingBehavior_randomAccess">ListView stellt die vollständige Auflistung dar. Wenn der Benutzer in der Auflistung navigiert, werden Elemente geladen und entladen.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_none">Deaktiviert die Auswahl von Elementen in der ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_single">Ermöglicht die Auswahl von bis zu einem Element in der ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_multi">Ermöglicht die Auswahl mehrerer Elemente in der ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SwipeBehavior_none">Das Streifen eines Elements hat keine Auswirkungen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SwipeBehavior_select">Das Streifen eines Elements schaltet den Auswahlzustand um</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_none">Das Tippen auf ein Element hat keine Auswirkungen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_invokeOnly">Durch Tippen auf ein Element wird dieses aufgerufen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_toggleSelect">Durch Tippen auf ein Element wird dieses aufgerufen und in den Auswahlzustand versetzt</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_directSelect">Durch Tippen auf ein Element wird dieses aufgerufen und als einziges Element ausgewählt</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_button">Eine einfache Drucktaste</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_flyout">Ein Befehl, der ein zusätzliches Flyout anzeigt, wenn er aufgerufen wird</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_separator">Ein Trennzeichen zwischen Befehlen</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_toggle">Ein Befehl, der ausgewählt oder dessen Auswahl aufgehoben werden kann</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Orientation_horizontal">Horizontal</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Orientation_vertical">Vertikal</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width_narrow">Schmales SettingsFlyout</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width_wide">Breites SettingsFlyout</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_top">Zeigen Sie die QuickInfo über dem contentElement an</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_bottom">Zeigen Sie die QuickInfo unter dem contentElement an</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_left">Zeigen Sie die QuickInfo auf der linken Seite des contentElement an</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_right">Zeigen Sie die QuickInfo auf der rechten Seite des contentElement an</msg>
</messagebundle>