<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<messagebundle>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.endEdits">Notifica all'origine dati che una sequenza di modifiche è terminata. L'origine dati chiamerà IListNotificationHandler.beginNotifications ed endNotifications una volta ciascuno per una sequenza di modifiche.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToEnd">Sposta un elemento alla fine dell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToEnd_p:key">Chiave dell'elemento da spostare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToEnd_returnValue">Un suggerimento che contiene l'oggetto IItem spostato o un oggetto EditError se si è verificato un errore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource">Crea un'origine dati che enumera un elemento IStorageQueryResultBase.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource_p:query">Oggetto da enumerare. Deve supportare IStorageQueryResultBase.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource_p:options">Oggetto che specifica le opzioni per l'origine dati. Questo parametro è facoltativo. Può contenere queste proprietà: mode: Windows.Storage.FileProperties.ThumbnailMode - valore che specifica se richiedere anteprime e il tipo di anteprima da richiedere. requestedThumbnailSize: numero che specifica le dimensioni delle anteprime. thumbnailOptions: valore di Windows.Storage.FileProperties.ThumbnailOptions che specifica opzioni aggiuntive per le anteprime. waitForFileLoad: se lo si imposta su true, l'origine dati restituisce elementi solo dopo il caricamento delle relative proprietà e anteprime.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource.loadThumbnail">Restituisce un suggerimento per un elemento immagine che si completa quando viene disegnata l'anteprima di alta qualità dell'elemento fornito sull'elemento immagine.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource.loadThumbnail_p:item">Elemento per cui recuperare un'anteprima.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.StorageDataSource.loadThumbnail_p:image">Elemento immagine da utilizzare. Se non viene fornito, viene creato un nuovo elemento immagine.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor">Crea un nuovo controllo FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento pageselected, aggiungere una proprietà denominata "onpageselected" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi. Questo parametro è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.constructor_returnValue">Nuovo controllo FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.dispose">Elimina questo FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.next">Si sposta sull'elemento successivo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.next_returnValue">true se il controllo FlipView inizia la navigazione alla pagina successiva; false se il controllo FlipView si trova sull'ultima pagina o in un'altra animazione di navigazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.previous">Naviga all'elemento precedente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.previous_returnValue">true se il controllo FlipView inizia la navigazione alla pagina precedente; false se il controllo FlipView si trova già sulla prima pagina o in un'altra animazione di navigazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.element">Elemento DOM che ospita il controllo FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.currentPage">Ottiene o imposta l'indice della pagina attualmente visualizzata. Il valore minimo è 0 e il valore massimo è uno meno il numero totale di elementi restituiti dall'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation">Ottiene o imposta l'orientamento del layout del controllo FlipView, ovvero orizzontale o verticale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.itemDataSource">Ottiene o imposta l'origine dati che fornisce il controllo FlipView con elementi da visualizzare. Il controllo FlipView visualizza un elemento alla volta, ognuno sulla relativa pagina.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.itemTemplate">Ottiene o imposta WinJS.Binding.Template o una funzione che definisce il codice HTML per la pagina di ogni elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.itemSpacing">Ottiene o imposta la spaziatura tra elementi in pixel.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.count">Restituisce il numero di elementi nell'elemento itemDataSource dell'oggetto FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.count_returnValue">Suggerimento che contiene il numero di elementi nell'elenco o WinJS.UI.CountResult.unknown se il conteggio non è disponibile.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.setCustomAnimations">Imposta animazioni personalizzate per il controllo FlipView da utilizzare per navigare tra le pagine.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.setCustomAnimations_p:animations">Oggetto che contiene fino a tre campi, uno per ogni azione di navigazione: next, previous e jump. Ognuno di questi campi deve essere una funzione con questa firma: funzione (outgoingPage, incomingPage). Questa funzione restituisce un oggetto WinJS.Promise che viene completato al termine delle animazioni. Se un campo è null o non definito, il controllo FlipView viene ripristinato all'animazione predefinita per questa azione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.forceLayout">Forza il controllo FlipView ad aggiornare il relativo layout. Utilizzare questa funzione per rendere visibile il controllo FlipView dopo che la relativa proprietà style.display è stata impostata su "none".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView">Visualizza una raccolta, ad esempio un set di foto, un elemento alla volta.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:datasourcecountchanged">Generato quando il numero di elementi in itemDataSource cambia.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:pagevisibilitychanged">Generato quando una pagina FlipView diventa visibile o invisibile.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:pageselected">Generato quando FlipView diventa una pagina.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_e:pagecompleted">Generato quando FlipView diventa una pagina e la relativa funzione del renderer viene completata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:flipView">Controllo FlipView intero.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:navigationButton">Classe generica per tutti i pulsanti di navigazione di FlipView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:leftNavigationButton">Pulsante di navigazione sinistro.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:rightNavigationButton">Pulsante di navigazione destro.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:topNavigationButton">Pulsante di navigazione superiore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView_part:bottomNavigationButton">Pulsante di navigazione inferiore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._LayoutCommon.groupHeaderPosition">Ottiene o imposta la posizione delle intestazioni dei gruppi rispetto ai relativi elementi. Il valore predefinito è "top".</msg>
  <msg name="1">Recupera o imposta l'orientamento del layout. Il valore predefinito è "horizontal".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Layout.constructor">Crea un nuovo oggetto Layout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Layout.constructor_p:options">Set di opzioni da applicare inizialmente al nuovo oggetto Layout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Layout.constructor_returnValue">Nuovo oggetto Layout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._LegacyLayout.disableBackdrop">Ottiene o imposta un valore che indica se il layout dovrà disabilitare la funzionalità di sfondo che consente di evitare le aree vuote durante la panoramica di un elenco virtualizzato. disableBackdrop è stato deprecato. Stile: .win-listview .win-container.win-backdrop { background-color:transparent }.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._LegacyLayout.backdropColor">Ottiene o imposta il colore di riempimento per il modello predefinito utilizzato per gli sfondi. Il valore predefinito è "rgba (155,155,155,0.23)". backdropColor è stato deprecato. Stile: .win-listview .win-container.win-backdrop { rgba(155,155,155,0.23); }.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout">Crea un nuovo elemento GridLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout_returnValue">Nuovo elemento GridLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.maximumRowsOrColumns">Ottiene il numero massimo di righe o colonne, a seconda dell'orientamento, che deve presentare prima di inserire il ritorno a capo nel layout. Se il valore è uguale a 0, non vi è un massimo. Il valore predefinito è 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.maxRows">Ottiene o imposta il numero massimo di righe visualizzate da ListView. WinJS.UI.GridLayout.maxRows può essere modificato o non disponibile dopo la Libreria Windows per JavaScript 2.0. In alternativa, utilizzare la proprietà maximumRowsOrColumns.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.itemInfo">Determina la dimensione dell'elemento e se l'elemento deve essere posizionato in una nuova colonna. GridLayout.itemInfo può essere modificato o non disponibile nelle versioni future. In alternativa, utilizzare CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GridLayout.groupInfo">Indica se un gruppo dispone di cella che si estende sugli elementi e specifica le dimensioni della cella. GridLayout.groupInfo può essere modificato o non disponibile nelle versioni future. In alternativa, utilizzare CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListLayout">Crea un nuovo oggetto ListLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListLayout_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà dell'oggetto. I nomi degli eventi devono iniziare con "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListLayout_returnValue">Nuovo oggetto ListLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout">Crea un nuovo oggetto CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo oggetto. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà dell'oggetto. I nomi degli eventi devono iniziare con "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout_returnValue">Nuovo oggetto CellSpanningLayout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout.maximumRowsOrColumns">Ottiene o imposta il numero massimo di righe o colonne, a seconda dell'orientamento, da visualizzare prima che il contenuto inizi a eseguire il wrapping. Se il valore è uguale a 0, non vi è un massimo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout.itemInfo">Ottiene o imposta una funzione che restituisce la larghezza e l'altezza di un elemento nonché se deve essere visualizzato in una nuova colonna. Impostare questa funzione consente di migliorare le prestazioni perché il controllo ListView può allocare spazio per un elemento senza dover misurarlo per primo. La funzione accetta un solo parametro: l'indice dell'elemento di cui eseguire il rendering. La funzione restituisce un oggetto che dispone di tre proprietà: larghezza: la larghezza totale dell'elemento. altezza: l'altezza totale dell'elemento. newColumn: impostare su true per la creazione di interruzione della colonna; in caso contrario, false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.CellSpanningLayout.groupInfo">Ottiene o imposta una funzione che attiva l'espansione di celle e stabilisce le dimensioni della cella di base. La funzione restituisce un oggetto che presenta le seguenti proprietà: enableCellSpanning: impostare su true per consentire al controllo ListView di contenere gli elementi di più dimensioni. cellWidth: la larghezza della cella di base. cellHeight: l'altezza della cella di base.</msg>
  <msg name="2">Ottiene l'orientamento del layout. Il layout di CellSpanning supporta solo l'orientamento orizzontale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor">Crea un nuovo controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento selectionchanged, aggiungere una proprietà denominata "onselectionchanged" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.constructor_returnValue">Nuovo controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.layout">Ottiene o imposta un oggetto che controlla il layout del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.pagesToLoad">Ottiene o imposta il numero di pagine da caricare quando l'utente scorre oltre la soglia specificata dalla proprietà pagesToLoadThreshold se la proprietà loadingBehavior è impostata su incrementale. pagesToLoad è stato deprecato. Il controllo non utilizzerà questa proprietà. Fare riferimento all'esempio SDK "Comportamenti di caricamento di ListView" per le linee guida su come implementare il comportamento di caricamento incrementale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.pagesToLoadThreshold">Ottiene o imposta la soglia (in pagine) per l'avvio di un carico incrementale. Quando l'ultimo elemento visibile si trova all'interno del numero specificato di pagine dalla fine della porzione caricata dell'elenco e se automaticallyLoadPages è true e loadingBehavior è impostato su "incremental", il controllo ListView avvia un caricamento incrementale. pagesToLoadThreshold è stato deprecato. Il controllo non utilizzerà questa proprietà. Fare riferimento all'esempio SDK "Comportamenti di caricamento di ListView" per le linee guida su come implementare il comportamento di caricamento incrementale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.groupDataSource">Ottiene o imposta l'origine dati che contiene i gruppi per gli elementi in itemDataSource.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.automaticallyLoadPages">Ottiene o imposta un valore che indica se il set di pagine successivo viene caricato automaticamente quando l'utente scorre oltre il numero di pagine specificate dalla proprietà pagesToLoadThreshold. automaticallyLoadPages è stato deprecato. Il controllo imposterà come valore predefinito questa proprietà su false. Fare riferimento all'esempio SDK "Comportamenti di caricamento di ListView" per le linee guida su come implementare il comportamento di caricamento incrementale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.loadingBehavior">Ottiene o imposta un valore che determina il numero di elementi dei dati caricati nel DOM. pagesToLoadThreshold è stato deprecato. Il controllo imposterà come valore predefinito questa proprietà su 'randomAccess'. Fare riferimento all'esempio SDK "Comportamenti di caricamento di ListView" per le linee guida su come implementare il comportamento di caricamento incrementale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.selectionMode">Ottiene o imposta un valore che specifica il numero di elementi ListView che l'utente può selezionare: "none", "single" o "multi".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.tapBehavior">Ottiene o imposta il modo in cui il controllo ListView reagisce quando l'utente tocca o fa clic su un elemento. Il tocco o il clic può richiamare l'elemento, selezionarlo e richiamarlo oppure non produrre alcun effetto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.groupHeaderTapBehavior">Ottiene o imposta il modo in cui il controllo ListView reagisce quando l'utente tocca o fa clic su un'intestazione di gruppo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.swipeBehavior">Ottiene o imposta il modo in cui il controllo ListView reagisce all'interazione con passaggio del dito. Il passaggio del dito consente la selezione degli elementi interessati oppure può avere nessun effetto sulla selezione corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemDataSource">Ottiene o imposta l'origine dati che fornisce elementi per il controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemTemplate">Ottiene o imposta la funzione modelli che crea gli elementi DOM per ogni elemento in itemDataSource. Ogni elemento può contenere più elementi DOM, ma è consigliabile che disponga di un solo elemento radice.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.resetItem">Ottiene o imposta la funzione chiamata quando il controllo ListView ricicla la rappresentazione dell'elemento di un elemento. resetItem può essere modificato o non disponibile nelle versioni future. In alternativa, contrassegnare l'elemento come eliminabile con WinJS.Utilities.markDisposable.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.groupHeaderTemplate">Ottiene o imposta la funzione modelli che crea gli elementi DOM per ogni intestazione di gruppo in itemDataSource. Ogni intestazione di gruppo può contenere più elementi, ma deve disporre di un solo elemento radice.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.resetGroupHeader">Ottiene o imposta la funzione chiamata quando il controllo ListView ricicla la rappresentazione dell'elemento DOM di un'intestazione di gruppo. resetGroupHeader può essere modificato o non disponibile nelle versioni future. In alternativa, contrassegnare l'elemento intestazione come eliminabile con WinJS.Utilities.markDisposable.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.loadingState">Ottiene un valore che indica se è ancora in corso il caricamento del controllo ListView o se è stato completato. Questa proprietà può restituire uno di questi valori: "itemsLoading", "viewPortLoaded", "itemsLoaded" o "complete".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.selection">Ottiene un oggetto ISelection che contiene gli elementi attualmente selezionati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfFirstVisible">Ottiene o imposta il primo elemento visibile. Quando si imposta questa proprietà, il controllo ListView scorre in modo che l'elemento con l'indice specificato si trovi all'inizio dell'elenco.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfLastVisible">Ottiene l'indice dell'ultimo elemento visibile.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.currentItem">Ottiene o imposta un oggetto che indica quale elemento deve ricevere lo stato attivo della tastiera e la condizione di tale stato. L'oggetto presenta le seguenti proprietà: index: indice dell'elemento in itemDataSource. key: chiave dell'elemento in itemDataSource. hasFocus: quando si ottiene questa proprietà, questo valore è true se l'elemento presenta già lo stato attivo; in caso contrario, è false. Quando si imposta questa proprietà, impostare questo valore su true se l'elemento deve ottenere immediatamente lo stato attivo; in caso contrario, impostarlo su false e l'elemento otterrà lo stato attivo alla fine. showFocus: true se l'elemento visualizzato il rettangolo di attivazione, in caso contrario, false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.zoomableView">Ottiene un controllo ZoomableView. Questa API supporta l'infrastruttura SemanticZoom e non deve essere utilizzata direttamente dal codice.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemsDraggable">Ottiene o imposta se gli elementi del controllo ListView possono essere trascinati tramite l'operazione di trascinamento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.itemsReorderable">Ottiene o imposta se gli elementi del controllo ListView possono essere riordinati tramite l'operazione di trascinamento. Quando un controllo ListView è contrassegnato come riordinabile, gli elementi possono essere trascinati al suo interno, ma non richiede che siano gestiti gli eventi di itemdrag che genera.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.maxDeferredItemCleanup">Ottiene o imposta il numero massimo di elementi realizzati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.dispose">Elimina questo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.elementFromIndex">Restituisce l'elemento DOM che rappresenta l'elemento in corrispondenza dell'indice specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.elementFromIndex_p:itemIndex">Indice dell'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.elementFromIndex_returnValue">Elemento DOM che rappresenta l'elemento specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfElement">Restituisce l'indice dell'elemento visualizzato dall'elemento DOM specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfElement_p:element">Elemento DOM che visualizza l'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.indexOfElement_returnValue">Indice dell'elemento visualizzato dall'elemento DOM specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ensureVisible">Rende visibile l'elemento specificato. Se necessario il controllo ListView scorre all'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ensureVisible_p:value">Indice dell'elemento ListView o IListViewEntity da visualizzare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.loadMorePages">Carica il set di pagine successivo se la proprietà loadingBehavior dell'oggetto ListView è impostata su incrementale. loadMorePages è stato deprecato. Richiamare la funzione non avrà alcun effetto. Fare riferimento all'esempio SDK "Comportamenti di caricamento di ListView" per le linee guida su come implementare il comportamento di caricamento incrementale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.recalculateItemPosition">Riposiziona tutti gli elementi visibili nel controllo ListView per adattare gli elementi le cui dimensioni sono cambiate. Utilizzare questa funzione o forceLayout quando si rende il controllo ListView di nuovo visibile dopo avere impostato la proprietà di style.display su "none" o dopo che le modifiche di stile sono state apportate che influiscono sulle dimensioni o la posizione del controllo ListView o dei relativi elementi. A differenza di forceLayout, questo metodo non ricrea gli elementi e non visualizza l'animazione di ingresso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.forceLayout">Forza il controllo ListView ad aggiornare il relativo layout. Utilizzare questa funzione o relcaculateItemPosition quando si rende il controllo ListView di nuovo visibile dopo avere impostato la proprietà di style.display su "none" o dopo che le modifiche di stile sono state apportate che influiscono sulle dimensioni o la posizione del controllo ListView o dei relativi elementi dopo avere impostato la proprietà di style.display su "none".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.scrollPosition">Ottiene o imposta la posizione della barra di scorrimento del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.triggerDispose">Attiva manualmente il servizio di eliminazione ListView. Durante il normale funzionamento viene generato alla creazione di istanze di ListView. Tuttavia, in alcuni scenari, potrebbe essere appropriato eseguire manualmente il servizio di eliminazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView">Visualizza gli elementi in un elenco o una griglia personalizzabile.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:contentanimating">Generato quando il controllo ListView sta per riprodurre un'animazione di transizione o entrata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:iteminvoked">Generato quando l'utente tocca o fa clic su un elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:groupheaderinvoked">Generato quando l'utente tocca o fa clic su un'intestazione di gruppo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:selectionchanging">Generato prima che gli elementi vengano selezionati o deselezionati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:selectionchanged">Generato dopo che gli elementi sono stati selezionati o deselezionati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:loadingstatechanged">Generato quando viene modificato lo stato di caricamento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:keyboardnavigating">Generato quando viene modificato l'elemento con lo stato attivo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragstart">Generato quando l'utente inizia il trascinamento degli elementi ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragenter">Generato quando l'utente trascina nel controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragend">Generato quando un'operazione di trascinamento avviata in un controllo ListView termina.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragbetween">Generato quando l'utente trascina tra due elementi ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragleave">Generato quando l'utente trascina fuori dall'area del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragchanged">Generato quando gli elementi trascinati vengono modificati a causa di una modifica dell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:itemdragdrop">Generato quando l'utente rilascia elementi nel controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_e:accessibilityannotationcomplete">Generato quando gli attributi di accessibilità sono stati aggiunti agli elementi ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:listView">Intero controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:viewport">Riquadro di visualizzazione del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:surface">Area di scorrimento del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:item">Elemento nel controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:selectionbackground">Sfondo di un segno di spunta di selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:selectioncheckmark">Segno di spunta di selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:groupHeader">Intestazione di un gruppo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView_part:progressbar">Indicatore di stato del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor">Crea un nuovo controllo Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il nuovo controllo. Il Repeater creerà un elemento se questo valore è null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo Repeater. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà dell'oggetto. I nomi degli eventi devono iniziare con "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.constructor_returnValue">Il nuovo controllo Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.data">Ottiene o imposta WinJS.Binding.List che fornisce il controllo Repeater con elementi da visualizzare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.template">Ottiene o imposta un modello o una funzione del rendering personalizzato che definiscono il codice HTML di ogni elemento all'interno di Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.length">Ottiene il numero di elementi nel controllo Repeater.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.elementFromIndex">Restituisce l'elemento HTML per l'elemento con l'indice specificato.</msg>
  <msg name=" WinJS.UI.Repeater.elementFromIndex_returnValue">L'elemento DOM per l'elemento specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.dispose">Preparare il Repeater per l'operazione di Garbage Collection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater">Utilizza i modelli per generare HTML da un set di dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater_part:repeater">Il controllo Repeater stesso</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.clear">Cancella la selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.clear_returnValue">Suggerimento che viene acquisito al termine dell'operazione di cancellazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.set">Cancella la selezione corrente e la sostituisce con gli elementi specificati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.set_items">Indici o chiavi degli elementi che costituiscono la selezione. È possibile fornire tipi diversi di oggetti per il parametro items: è possibile specificare un indice, una chiave o un intervallo di indici. Può anche essere una matrice contenente uno o più di questi oggetti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.set_returnValue">Suggerimento che viene acquisito al termine dell'operazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.add">Aggiunge uno o più elementi alla selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.add_items">Indici o chiavi di elementi da aggiungere. È possibile fornire tipi diversi di oggetti per il parametro items: è possibile specificare un indice, una chiave o un intervallo di indici. Può anche essere una matrice contenente uno o più di questi oggetti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.remove">Rimuove gli elementi specificati dalla selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.remove_items">Indici o chiavi di elementi da rimuovere. È possibile fornire tipi diversi di oggetti per il parametro items: è possibile specificare un indice, una chiave o un intervallo di indici. Può anche essere una matrice contenente uno o più di questi oggetti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Selection.prototype.selectAll">Aggiunge tutti gli elementi nel controllo ListView alla selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.constructor">Crea un nuovo controllo DatePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il controllo DatePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.constructor_returnValue">Controllo DatePicker costruito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.calendar">Ottiene o imposta il calendario da utilizzare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.current">Ottiene o imposta la data corrente del controllo DatePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.disabled">Ottiene o imposta un valore che specifica se il controllo DatePicker è disabilitato. Un valore di true indica che il DatePicker è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.datePattern">Ottiene o imposta il modello di visualizzazione per la data.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.element">Ottiene l'elemento DOM per il controllo DatePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.minYear">Ottiene o imposta l'anno gregoriano minimo disponibile per la selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.maxYear">Ottiene o imposta l'anno gregoriano massimo disponibile per la selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.monthPattern">Ottiene o imposta il modello di visualizzazione per il mese.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker.yearPattern">Ottiene o imposta il modello di visualizzazione per l'anno.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker">Consente agli utenti di selezionare un valore data.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker_name">Selezione data</msg>
  <msg name="WinJS.UI.DatePicker_e:change">Si verifica quando cambia la data corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.constructor">Inizializza una nuova istanza del controllo TimePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.constructor_p:element">Elemento DOM associato al controllo TimePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.constructor_p:options">Set di opzioni da applicare inizialmente al controllo TimePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.constructor_returnValue">Controllo TimePicker costruito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.clock">Ottiene o imposta il tipo di orologio da visualizzare (12HourClock o 24HourClock). L'impostazione utente è quella predefinita.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.current">Ottiene o imposta la data (e l'ora) corrente del controllo TimePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.disabled">Specifica se il controllo TimePicker è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.element">Ottiene l'elemento DOM per il controllo TimePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.hourPattern">Ottiene o imposta il modello di visualizzazione per l'ora.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.minuteIncrement">Ottiene o imposta l'incremento dei minuti. Ad esempio, "15" specifica che il controllo minuti di TimePicker deve visualizzare solo le scelte 00, 15, 30, 45.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.minutePattern">Ottiene o imposta il modello di visualizzazione per i minuti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.periodPattern">Ottiene o imposta il modello di visualizzazione per il period.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker">Consente agli utenti di selezionare valori temporali.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker_name">Selezione ora</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker_e:change">Si verifica quando cambia l'ora.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton.constructor">Crea un nuovo controllo BackButton.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il controllo. Se questo parametro è null, il costruttore ne crea uno automaticamente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuBackButtonCommand.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton.constructor_returnValue">Un controllo BackButton.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo BackButton.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton.dispose">Elimina il controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton.refresh">Imposta l'attributo "disattivato" per correggere il valore in base allo stack della cronologia di navigazione corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton">Fornisce la funzionalità di navigazione indietro.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton_part:BackButton">Il controllo BackButton stesso</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BackButton_part:BackArrowGlyph">Il glifo Back Arrow</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.constructor">Crea un nuovo controllo Rating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il nuovo controllo Rating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento cancel, aggiungere una proprietà denominata "oncancel" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi. Questo parametro è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.constructor_returnValue">Nuovo controllo Rating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.maxRating">Ottiene o imposta il valore di valutazione massimo possibile. Il valore predefinito è 5.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.userRating">Ottiene o imposta la valutazione dell'utente. Il valore deve essere maggiore o uguale a 0 e minore o uguale a maxRating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.averageRating">Ottiene o imposta la valutazione media come valore float. Questo valore deve essere [uguale a zero] O [maggiore o uguale a 1 E minore o uguale a maxRating].</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.disabled">Ottiene o imposta un valore che specifica se il controllo è disabilitato. Quando il controllo è disabilitato, l'utente non può specificare una nuova valutazione né modificarne una esistente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.enableClear">Ottiene o imposta un valore che indica se il controllo consente all'utente di cancellare la valutazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.tooltipStrings">Ottiene o imposta un set di descrizioni da visualizzare per i valori di valutazione nella descrizione comando. La matrice deve contenere una stringa per ogni valore di valutazione disponibile e può contenere una stringa facoltativa (alla fine della matrice) per l'opzione di cancellazione della valutazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo Rating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.dispose">Elimina la valutazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.addEventListener">Registra un gestore eventi per l'evento specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.addEventListener_p:eventName">nome dell'evento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.addEventListener_p:eventCallback">Funzione del gestore eventi da associare a questo evento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.addEventListener_p:capture">Impostare su true per registrare il gestore eventi per la fase di acquisizione. Impostare su false per registrarlo per la fase di bubbling.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.removeEventListener">Annulla la registrazione di un gestore eventi per l'evento specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.removeEventListener_p:eventCallback">Funzione del gestore eventi da rimuovere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.removeEventListener_p:capture">Impostare su true per annullare la registrazione del gestore eventi per la fase di acquisizione. In caso contrario, impostare su false per annullare la registrazione del gestore eventi per la fase di bubbling.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating">Il controllo Rating consente agli utenti di specificare un numero su una scala da 1 a maxRating (5 è il valore predefinito).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_e:previewchange">Generato quando l'utente sceglie una nuova valutazione di prova ma non ha eseguito il commit della modifica.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_e:cancel">Generato quando l'utente termina l'interazione con il controllo Rating senza eseguire il commit di una valutazione di prova.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_e:change">Generato quando l'utente esegue il commit di una modifica in userRating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:rating">Intero controllo Rating.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:average-empty">Stella vuota quando il controllo Rating mostra la valutazione media.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:average-full">Stella piena quando il controllo Rating mostra la valutazione media.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:user-empty">Stella vuota quando il controllo Rating mostra la valutazione utente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:user-full">Stella piena quando il controllo Rating mostra la valutazione utente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:tentative-empty">Stella vuota quando il controllo Rating mostra la valutazione di prova.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:tentative-full">Stella piena quando il controllo Rating mostra la valutazione di prova.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:disabled-empty">Stella vuota quando il controllo è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating_part:disabled-full">Stella piena quando il controllo è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.constructor">Crea un nuovo controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento change, aggiungere una proprietà denominata "onchange" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi. Questo parametro è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.constructor_returnValue">Nuovo controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.checked">Ottiene o imposta se il controllo è abilitato (checked impostato su true) o su off (checked impostato su false).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.disabled">Ottiene o imposta un valore che specifica se il controllo è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.element">Elemento DOM che ospita il controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.labelOn">Ottiene o imposta il testo che viene visualizzato quando il controllo è abilitato (checked impostato su true). Il valore predefinito è "On".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.labelOff">Ottiene o imposta il testo che viene visualizzato quando il controllo è disabilitato (checked impostato su false). Il valore predefinito è "Off".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.title">Ottiene o imposta il testo principale per il controllo ToggleSwitch. Questo testo viene sempre visualizzato, indipendentemente dal fatto che il controllo sia attivato o disattivato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.dispose">Elimina il controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch">Controllo che consente all'utente di abilitare o disabilitare un'opzione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch_e:change">Generato quando l'opzione viene impostata su on (checked impostato su true) o su off (checked impostato su false).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch_part:toggle">Intero controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch_part:switch">Dispositivo di scorrimento che consente all'utente di alternare lo stato del controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch_part:title">Testo principale del controllo ToggleSwitch.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch_part:label-on">Testo utilizzato quando l'opzione è abilitata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch_part:label-off:">Testo utilizzato quando l'opzione è disabilitata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.constructor">Crea un nuovo controllo SemanticZoom.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo SemanticZoom.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. Questo parametro è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.constructor_returnValue">Nuovo controllo SemanticZoom.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.element">Elemento DOM che ospita il controllo SemanticZoom.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.enableButton">Ottiene o imposta un valore che specifica se il pulsante zoom semantico deve essere visualizzato o meno</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.zoomedOut">Ottiene o imposta un valore che specifica se la visualizzazione ridotta è attualmente visualizzata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.zoomFactor">Ottiene o imposta un valore compreso tra 0,2 e 0,85 che specifica la scala della visualizzazione ridotta. Il valore predefinito è 0.65.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.locked">Ottiene o imposta un valore che indica se SemanticZoom è bloccato e lo zoom tra le visualizzazioni è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.zoomedInItem">Ottiene o imposta una funzione di mapping che può essere utilizzata per modificare l'elemento che viene indirizzato allo zoom avanti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.zoomedOutItem">Ottiene o imposta una funzione di mapping che può essere utilizzata per modificare l'elemento che viene indirizzato allo zoom indietro.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.dispose">Elimina questo SemanticZoom.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom.forceLayout">Forza il controllo SemanticZoom per aggiornare il relativo layout. Utilizzare questa funzione per rendere nuovamente visibile il controllo SemanticZoom dopo che la relativa proprietà style.display è stata impostata su "none".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom">Consente all'utente di eseguire lo zoom tra due diverse visualizzazioni fornite da due controlli figlio. Un controllo figlio fornisce la visualizzazione ingrandita, l'altro fornisce la visualizzazione ridotta.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SemanticZoom_part:semanticZoom">Intero controllo SemanticZoom.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.constructor">Crea un nuovo controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento contentanimating, aggiungere una proprietà denominata "oncontentanimating" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.constructor_returnValue">Il nuovo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.orientation">Ottiene o imposta l'orientamento delle sezioni all'interno dell'Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.sections">Ottiene o imposta il WinJS.Binding.List degli oggetti di HubSection appartenenti a questo hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.headerTemplate">Ottiene o imposta la funzione di modello o di WinJS.Binding.Template che crea gli elementi DOM che rappresentano l'intestazione per ogni HubSection. Ogni intestazione può contenere più elementi DOM, ma è consigliabile che disponga di un solo elemento radice.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.scrollPosition">Ottiene o imposta la posizione della barra di scorrimento del controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.sectionOnScreen">Ottiene o imposta l'indice della prima sezione visualizzata. Questa proprietà è utile per il ripristino della visualizzazione precedente all'avvio o alla ripresa dell'app.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.indexOfFirstVisible">Ottiene o imposta l'indice della prima sezione visualizzata almeno parzialmente. Da utilizzare per le animazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.indexOfLastVisible">Ottiene o imposta l'indice dell'ultima sezione visualizzata almeno parzialmente. Da utilizzare per le animazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.loadingState">Ottiene un valore che indica se è ancora in corso il caricamento del controllo Hub o se è stato completato. Questa proprietà può restituire uno di questi valori: "loading" o "complete".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.zoomableView">Ottiene un controllo ZoomableView. Questa API supporta l'infrastruttura SemanticZoom e non deve essere utilizzata direttamente dal codice.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.AnimationType">Specifica se l'animazione Hub è un'animazione di ingresso o un'animazione di transizione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.LoadingState">Ottiene lo stato di caricamento corrente di Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub">Visualizza le sezioni del contenuto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub_e:contentanimating">Generato quando il controllo Hub sta per riprodurre un'animazione di transizione o ingresso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub_e:headerinvoked">Generato quando un'intestazione viene richiamata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub_part:hub">Intero controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub_part:progress">L'indicatore di progresso per l'Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub_part:viewport">Il riquadro di visualizzazione dell'Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub_part:surface">Area di scorrimento del controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.constructor">Crea una nuova HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.constructor_returnValue">Il nuovo HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.isHeaderStatic">Ottiene o imposta un valore che specifica se l'intestazione è statica. Impostare questo valore su true per disabilitare i clic e altre interazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.contentElement">Ottiene l'elemento DOM che ospita il contenuto del controllo HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection.header">Ottenere o impostare l'intestazione di HubSection. Dopo avere impostato questa proprietà, l'Hub esegue di nuovo il rendering dell'intestazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection">Definisce una sezione di un controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection_part:hubsection">L'intero controllo HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection_part:header">L'area dell'intestazione di HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection_part:headertabstop">L'area di tabulazione dell'area dell'intestazione di HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection_part:headercontent">L'area del contenuto dell'area dell'intestazione di HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection_part:headerchevron">L'area della freccia di espansione dell'area dell'intestazione di HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HubSection_part:content">L'area del contenuto di HubSection.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay">Costruisce il controllo Overlay e lo associa all'elemento DOM sottostante.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay_p:element">Elemento DOM da associare al controllo Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay_p:options">Set di opzioni da applicare inizialmente al controllo Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay_returnValue">Controllo Overlay completamente costruito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.element">Elemento DOM a cui è collegato il controllo Overlay</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.disabled">Disabilitare un controllo Overlay, impostando o ottenendo l'attributo disabilitato HTML. Se disabilitato il controllo Overlay non verrà più visualizzato con show() e verrà nascosto se attualmente visibile.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Overlay.dispose">Elimina questo controllo Overlay.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.show">Mostra il controllo Overlay, se nascosto, indipendentemente dall'altro stato</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.hide">Nasconde il controllo Overlay, se visibile, indipendentemente dall'altro stato</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.hidden">Sola lettura, true se un controllo Overlay non è attualmente visibile.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener">Aggiungere un listener di eventi all'elemento DOM per questo controllo Overlay</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener_p:type">Obbligatorio. Tipo di evento da aggiungere, "beforehide", "afterhide", "beforeshow" o "aftershow"</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener_p:listener">Obbligatorio. Funzione del gestore eventi da associare a questo evento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.addEventListener_p:useCapture">Facoltativa. True, registrazione per la fase di acquisizione dell'evento. False per la fase di bubbling dell'evento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.removeEventListener">Rimuovere un listener di eventi all'elemento DOM per questo controllo Overlay</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.removeEventListener_p:type">Obbligatorio. Tipo di evento da rimuovere, "beforehide", "afterhide", "beforeshow" o "aftershow"</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor">Crea un nuovo controllo AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il controllo. AppBarCommand ne creerà uno se null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor_p:options">Set di proprietà e valori da applicare al nuovo elemento AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.constructor_returnValue">Il nuovo controllo AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.id">Ottiene o imposta l'ID di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type">Ottiene o imposta il tipo di AppBarCommand. I valori possibili sono "button", "toggle", "flyout" o "separator".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.label">Ottiene o imposta l'etichetta di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.icon">Ottiene o imposta l'icona di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.onclick">Ottiene o imposta la funzione da richiamare quando il comando viene selezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.flyout">Per i controlli AppBarCommand di tipo menu a comparsa, questa proprietà restituisce l'elemento WinJS.UI.Flyout richiamato da questo comando. Quando viene impostata questa proprietà, si può anche utilizzare l'ID stringa del flyout per richiamare l'oggetto DOM per il flyout o l'oggetto WinJS.UI.Flayout stesso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section">Ottiene o imposta la sezione che contiene l'AppBarCommand. I valori possibili sono "selection" e "global".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.tooltip">Ottiene o imposta il testo della descrizione comando dell'AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.selected">Impostare o ottenere lo stato selezionato di un interruttore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.element">L'elemento DOM che ospita l'AppBarCommad.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.disabled">Ottiene o imposta un valore che indica se l'AppBarCommad è disabilitato. Un valore true disabilita l'AppBarCommand e un valore false lo abilita.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.hidden">Ottiene un valore che indica se l'AppBarCommad è nascosto o nel processo di diventare nascosto. Un valore true indica che l'AppBarCommad è nascosto o nel processo di diventare nascosto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.firstElementFocus">Ottiene o imposta l'HTMLElement all'interno di un AppBarCommand di tipo "content" che deve ricevere lo stato attivo ogni volta che lo stato attivo si sposta tramite la Home o i tasti di direzione, dall'AppBarCommand precedente a questo AppBarCommand. Restituisce l'elemento host dell'oggetto AppBarCommand per impostazione predefinita.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.lastElementFocus">Ottiene o imposta l'HTMLElement all'interno di un AppBarCommand di tipo "content" che deve ricevere lo stato attivo ogni volta che lo stato attivo si sposta tramite End o i tasti di direzione, dall'AppBarCommand successivo a questo AppBarCommand. Restituisce questo elemento host dell'oggetto AppBarCommand per impostazione predefinita.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.addEventListener_p:type">Obbligatorio. Nome dell'evento da registrare. Deve essere "beforeshow", "beforehide", "aftershow" o "afterhide".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.addEventListener_p:useCapture">Facoltativa. Impostare su true per registrare il gestore eventi per la fase di acquisizione. In caso contrario, impostare su false per registrare il gestore eventi per la fase di bubbling.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener">Rimuove un gestore eventi che il metodo di addEventListener ha registrato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener_p:type">Obbligatorio. Nome dell'evento da rimuovere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener_p:listener">Obbligatorio. Funzione del gestore eventi da rimuovere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.removeEventListener_p:useCapture">Facoltativa. Impostare su true per rimuovere il gestore eventi della fase di acquisizione. In caso contrario, impostare su false per rimuovere il gestore eventi della fase di bubbling.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.extraClass">aggiunge un'altra classe CSS durante la costruzione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand">Rappresenta un comando da visualizzare in un AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommand">Controllo AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandIcon">Casella icona di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandImage">La formattazione dell'immagine dell'icona di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandRing">Anello dell'icona di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand_part:appBarCommandLabel">Etichetta di AppBarCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor">Crea un nuovo controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor_p:options">Set di proprietà e valori da applicare al nuovo controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.constructor_returnValue">Nuovo controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement">La posizione del controllo AppBar nella visualizzazione. I valori sono "top" o "bottom".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout">Ottiene o imposta il layout del contenuto di AppBar su "commands" o "custom".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.sticky">Ottiene o imposta un valore che indica se AppBar è di tipo sticky. Questo valore è true se l'AppBar è di tipo sticky; in caso contrario, è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.commands">Imposta i comandi per l'AppBar. Questa proprietà accetta una matrice di oggetti di AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.getCommandById">Recupera il comando con l'ID specificato da questo controllo AppBar. Se viene trovato più di un comando, questo metodo li restituisce tutti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.getCommandById_p:id">ID del comando da restituire.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.getCommandById_returnValue">Comando trovato, una matrice di comandi se sono presenti più comandi con lo stesso ID oppure null se non viene trovato alcun comando.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.showCommands">Mostra i comandi specificati di AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.showCommands_p:commands">Una matrice di comandi da visualizzare. Gli elementi di matrice possono essere oggetti di AppBarCommand o gli identificatori di stringa (ID) dei comandi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.hideCommands">Nasconde i comandi specificati di AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.hideCommands_p:commands">Obbligatorio. Comando o comandi da nascondere, che possono essere stringhe, elementi DOM, oppure oggetti WinJS.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.showOnlyCommands">Mostrare i controlli specificati, nascondendo tutti gli altri in AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.show">Mostra il controllo AppBar, se nascosto, indipendentemente da altri stati</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.hide">Nasconde l'AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar">Rappresenta una barra degli strumenti dell'applicazione per i comandi di visualizzazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:beforeshow">Generato subito prima di visualizzare l'AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:aftershow">Generato immediatamente dopo la visualizzazione completa del controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:beforehide">Generato subito prima di nascondere il controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_e:afterhide">Generato immediatamente dopo avere nascosto completamente il controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_part:appbar">Lo stesso controllo AppBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar_part:appBarCustom">Consente di disegnare un controllo Appbar con layout personalizzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.constructor">Crea un nuovo controllo Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.constructor_p:options">Set di proprietà e valori da applicare al nuovo Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.constructor_returnValue">Il nuovo controllo Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.anchor">Ottiene o imposta l'ancoraggio del controllo Flyout. L'elemento di ancoraggio è l'elemento HTML da cui è stato originato il Flyout e in relazione al quale è posizionato. (Questa impostazione può essere sottoposta a override quando si chiama il metodo Show.)</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement">Ottiene o imposta il posizionamento predefinito di questo Flyout. (Questa impostazione può essere sottoposta a override quando si chiama il metodo Show.)</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment">Ottiene o imposta l'allineamento predefinito per questo Flyout. (Questa impostazione può essere sottoposta a override quando si chiama il metodo Show.)</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show">Mostra il controllo Flyout, se nascosto, indipendentemente da altri stati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show_p:anchor">Elemento DOM, o ID di un elemento DOM per l'ancoraggio del controllo Flyout, eseguendo l'override della proprietà anchor solo per questa volta.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show_p:placement">Posizione del controllo Flyout in base all'ancoraggio: 'auto' (default), 'top', 'bottom', 'left' o 'right'. Questo parametro esegue l'override della proprietà placement solo per questa visualizzazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.show:alignment">Per il posizionamento 'top' o 'bottom', l'allineamento del controllo Flyout al bordo dell'ancoraggio: 'center' (valore predefinito), 'left' o 'right'. Questo parametro esegue l'override della proprietà alignment solo per questa visualizzazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.hide">Nasconde il controllo Flyout, se visibile, indipendentemente da altri stati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout">Visualizza l'interfaccia utente leggera che è informativa o richiede l'interazione dell'utente. A differenza di una finestra di dialogo, un Flyout può essere chiuso facilmente facendo clic o toccando all'esterno di esso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_name">Flyout</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:beforeshow">Generato immediatamente prima di visualizzare un flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:aftershow">Generato immediatamente dopo la visualizzazione completa di un flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:beforehide">Generato immediatamente prima di nascondere un flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_e:afterhide">Generato immediatamente dopo avere nascosto completamente un flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout_part:flyout">Lo stesso controllo Flyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.constructor">Crea un nuovo controllo Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.constructor_p:options">Set di proprietà e valori da applicare al controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.constructor_returnValue">Il nuovo controllo Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.commands">Imposta gli oggetti MenuCommand che vengono visualizzati nel Menu. È possibile impostare questa proprietà su un singolo MenuCommand o una matrice di oggetti di MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.getCommandById">Recuperare il comando con l'ID specificato da questo controllo Menu. Se vengono trovati più comandi, vengono restituiti tutti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.getCommandById_p:id">ID del comando da trovare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showCommands">Mostra i comandi specificati del Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showCommands_p:commands">I comandi da mostrare. Gli elementi di matrice possono essere oggetti di Menu o gli identificatori di stringa (ID) dei comandi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.hideCommands">Nasconde il Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showOnlyCommands">Mostra i comandi specificati, nascondendo tutti gli altri comandi del Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.showOnlyCommands_p:commands">I comandi da mostrare. Gli elementi di matrice possono essere oggetti di MenuCommand o gli identificatori di stringa (ID) dei comandi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show">Mostra il controllo Menu, se nascosto, indipendentemente da altri stati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show_p:anchor">L'elemento DOM o l'ID di un elemento DOM, da ancorare al Menu. Questo parametro esegue l'override della proprietà anchor solo per questa chiamata al metodo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show_p:placement">Posizione del controllo Menu in base all'ancoraggio: 'auto' (default), 'top', 'bottom', 'left' o 'right'. Questo parametro esegue l'override della proprietà placement solo per questa chiamata al metodo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu.show_p:alignment">Per il posizionamento 'top' o 'bottom', l'allineamento del controllo Menu al bordo dell'ancoraggio: 'center' (valore predefinito), 'left' o 'right'. Questo parametro esegue l'override della proprietà alignment solo per questa chiamata al metodo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu">Rappresenta un flyout del menu per visualizzare i comandi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_name">Menu</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:beforeshow">Generato immediatamente prima di visualizzare un menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:aftershow">Generato immediatamente dopo la visualizzazione completa di un menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:beforehide">Generato immediatamente prima di nascondere un menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_e:afterhide">Generato immediatamente dopo avere nascosto completamente un menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Menu_part:menu">Lo stesso controllo Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.constructor">Crea un nuovo oggetto MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.constructor_p:options">Set di proprietà e valori da applicare al nuovo MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.constructor_returnValue">Controllo MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.id">Ottiene l'ID di MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type">Ottiene il tipo del MenuCommand. I valori possibili sono "button", "toggle", "flyout" o "separator".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.label">Etichetta di MenuCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.flyout">Per i controlli MenuCommands di tipo menu a comparsa, questa proprietà restituisce l'elemento WinJS.UI.Flyout richiamato da questo comando. Quando viene impostata questa proprietà, si può impostarla sull'ID stringa del flyout, sull'oggetto DOM che ospita il Flyout o sull'oggetto Flyout stesso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.selected">Ottiene o imposta lo stato selezionato di un interruttore. Questa proprietà è true se l'interruttore viene selezionato; in caso contrario, è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.disabled">Ottiene o imposta un valore che indica se il MenuCommand è disabilitato. Questo valore è true se il MenuCommand è disabilitato; in caso contrario, è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.hidden">Determinare se un comando è attualmente nascosto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.extraClass">Ottiene o imposta l'altra classe CSS applicata all'elemento DOM dell'host.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.addEventListener_p:type">Nome dell'evento da registrare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.addEventListener_p:listener">Funzione che gestisce l'evento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.addEventListener_p:useCapture">Impostare su true per registrare il gestore eventi per la fase di acquisizione. In caso contrario, impostare su false per registrare il gestore eventi per la fase di bubbling.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener">Rimuove il gestore eventi specificato che il metodo di addEventListener ha registrato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener_p:type">Nome dell'evento da rimuovere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.removeEventListener_p:useCapture">Impostare su true per rimuovere il gestore eventi della fase di acquisizione; impostare su false per rimuovere il gestore eventi della fase di bubbling.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand">Rappresenta un comando da visualizzare in un Menu. Gli oggetti MenuCommands forniscono la funzionalità pulsante, interruttore, pulsante menu a comparsa o separatore per i controlli Menu.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand_name">Lo stesso controllo MenuCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.constructor">Crea un nuovo SearchBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo SearchBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchControl.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento querychanged, aggiungere una proprietà denominata "onquerychanged" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi. Questo parametro è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.constructor_returnValue">Il nuovo SearchBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.placeholderText">Ottiene o imposta il testo del segnaposto per il SearchBox. Questo testo viene visualizzato se non c'è altro testo nella casella di input.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.queryText">Ottiene o imposta il testo della query per il SearchBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.searchHistoryDisabled">Ottiene o imposta un valore che specifica se la cronologia di ricerca è disabilitata per il SearchBox. Il valore predefinito è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.searchHistoryContext">Ottiene o imposta il contesto della cronologia di ricerca per SearchBox. La stringa di contesto della cronologia di ricerca viene utilizzata come chiave secondaria per archiviare la cronologia di ricerca. (La chiave primaria è l'AppId). Un'applicazione può utilizzare la stringa di contesto della cronologia di ricerca per archiviare i dati cronologici di ricerca diversi in base al contesto dell'applicazione. Se non si imposta questa proprietà, il sistema presupporrà che tutte le ricerche nell'applicazione si verifichino nello stesso contesto. Se si aggiorna questa proprietà mentre il riquadro di ricerca viene aperto con i suggerimenti, le modifiche non avranno effetto finché l'utente non immetterà il carattere successivo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.focusOnKeyboardInput">Abilita automaticamente l'impostazione dello stato attivo della casella di ricerca quando l'utente digita nella finestra dell'applicazione (disattivata per impostazione predefinita) quando questa è abilitata, l'input nel thread corrente verrà intercettato e reindirizzato alla casella di ricerca. Solo l'input testuale attiverà la casella di ricerca per impostare lo stato attivo. Il chiamante continuerà a ricevere tasti non testuali (come le frecce, tabulazioni e così via); tale operazione non influirà sulle combinazioni di tasti di WIN/CTRL/ALT (ad eccezione del CTRL+V per incollare). Se il client richiede di più che solo lo stato attivo impostato nella casella (rendere il controllo visibile, e così via.), dovranno gestire l'evento. Se attivata, l'applicazione deve essere sicura di disabilitare questa operazione se l'utente assegna lo stato attivo in un altro campo di modifica.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.chooseSuggestionOnEnter">Ottiene o imposta se il primo suggerimento viene scelto quando l'utente preme Invio. Se impostato su true, poiché l'utente digita nella casella di ricerca, un rettangolo di attivazione viene disegnato sul primo suggerimento di ricerca (se presente e non è in corso la composizione IME). Premendo Invio si comporterà come se fosse fatto clic sul suggerimento attivato e premendo il tasto della freccia in giù imposterà lo stato attivo reale sul secondo suggerimento e il tasto della freccia in su rimuoverà lo stato attivo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.disabled">Ottiene o imposta un valore che specifica se SearchBox è disabilitato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.SetLocalContentSuggestionSettings">Specifica se i suggerimenti basati sui file locali vengono visualizzati automaticamente nel riquadro di ricerca e definisce i criteri che il sistema utilizza per individuare e filtrare tali suggerimenti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.setLocalContentSuggestionSettings_p:settings">Le nuove impostazioni per i suggerimenti del contenuto locale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox">Consente all'utente di eseguire query di ricerca e selezionare i suggerimenti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_e:querychanged">Generato quando l'utente o l'app modifica il testo di query.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_e:querysubmitted">Generato quando l'utente fa clic sul glifo di ricerca o preme Invio.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_e:resultsuggestionchosen">Generato quando l'utente fa clic su uno dei suggerimenti visualizzati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_e:suggestionsrequested">Generato quando il sistema richiede suggerimenti di ricerca dall'applicazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_e:receivingfocusonkeyboardinput">Generato quando l'applicazione reindirizza automaticamente lo stato attivo sulla casella di ricerca. L'evento può essere generato solo quando la proprietà focusOnKeyboardInput è impostata su true.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox:search">Consente di disegnare l'intero controllo casella di ricerca.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Input">Consente di disegnare la casella di input di query.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Button">Consente di disegnare il pulsante di ricerca.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Flyout">Consente di disegnare il flyout dei suggerimenti di risultato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Suggestion_Result">Consente di disegnare il suggerimento del tipo di risultato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Suggestion_Query">Consente di disegnare il suggerimento del tipo di query.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Suggestion_Separator">Consente di disegnare il suggerimento del tipo di separatore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox_part:Suggestion_Selected">Consente di disegnare il suggerimento attualmente selezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.constructor">Crea un nuovo controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.constructor_p:options">Set di proprietà e valori da applicare al nuovo elemento SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.constructor_returnValue">Il nuovo controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width">Larghezza del controllo SettingsFlyout, "narrow" o "wide". SettingsFlyout.width può essere modificato o non disponibile nelle versioni future. In alternativa, disegnare la proprietà width di CSS per gli elementi con la classe .win-settingsflyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.settingsCommandId">Definire l'ID comando impostazioni per il controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.show">Mostra SettingsFlyout, se nascosto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.hide">Nasconde il controllo SettingsFlyout, se visibile, indipendentemente dall'altro stato</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout">Fornisce agli utenti accesso rapido e contestuale alle impostazioni relative all'applicazione corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout_name">Flyout delle impostazioni</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout_e:beforeshow">Generato immediatamente prima di visualizzare un controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout_e:aftershow">Generato immediatamente dopo la visualizzazione completa di un controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout_e:beforehide">Generato immediatamente prima di nascondere un controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout_e:afterhide">Generato immediatamente dopo avere nascosto completamente un controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout_part:settings">Lo stesso controllo SettingsFlyout.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor">Crea un nuovo controllo ItemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo ItemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento selectionchanging, aggiungere una proprietà denominata "onselectionchanging" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.constructor_returnValue">Il nuovo controllo ItemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo itemContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.draggable">Ottiene o imposta un valore che specifica se l'elemento può essere trascinato. Il valore predefinito è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.selected">Ottiene o imposta un valore che specifica se l'elemento è selezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.swipeOrientation">Ottiene o imposta l'orientamento di scorrimento del controllo ItemContainer. Il valore predefinito è "vertical".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.tapBehavior">Ottiene o imposta il modo in cui il controllo ItemContainer reagisce quando l'utente tocca o fa clic su un elemento. Il tocco o il clic può richiamare l'elemento, selezionarlo e richiamarlo oppure non produrre alcun effetto. Possibili valori: "toggleSelect", "invokeOnly" e "none". Il valore predefinito è "invokeOnly".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.swipeBehavior">Ottiene o imposta il modo in cui il controllo ItemContainer reagisce all'interazione di scorrimento. Il movimento scorrimento rapido con un dito consente la selezione dell'elemento oppure può avere nessun effetto sulla selezione corrente. I valori possibili sono "select", "none". Il valore predefinito è "select".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.selectionDisabled">Ottiene o imposta se la selezione dell'elemento è disabilitata. Il valore predefinito è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer.forceLayout">Forza il controllo ItemContainer per aggiornare il relativo layout. Utilizzare la funzione quando la direzione della lettura dell'applicazione cambia dopo che il controllo è stato inizializzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer">Definisce un elemento che può essere premuto, scorso e trascinato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_e:invoked">Generato quando l'utente tocca o fa clic sull'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_e:selectionchanging">Generato prima che l'elemento venga selezionato o deselezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_e:selectionchanged">Generato dopo che l'elemento venga selezionato o deselezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_part:itemcontainer">Contenitore principale per il controllo dell'elemento di selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemContainer_part:focusedoutline">Utilizzato per visualizzare una struttura quando il contenitore principale presenta lo stato attivo della tastiera.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar.constructor">Crea un nuovo NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il nuovo controllo NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar.constructor_returnValue">Il nuovo controllo NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar.layout">Il layout del contenuto di NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar">Visualizza i comandi di navigazione in una barra degli strumenti che l'utente può visualizzare o nascondere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar_e:beforeshow">Generato subito prima di visualizzare il NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar_e:aftershow">Generato immediatamente dopo la visualizzazione completa di un controllo NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar_e:beforehide">Generato subito prima di nascondere il controllo NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar_e:afterhide">Generato immediatamente dopo avere nascosto completamente il controllo NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar_e:childrenprocessed">Generato quando gli elementi figlio del controllo di NavBar sono stati elaborati da una chiamata di WinJS.UI.processAll.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar_part:navbar">Consente di disegnare l'intero NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.constructor">Crea un nuovo controllo NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il nuovo controllo NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.constructor_returnValue">Il nuovo NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.template">Ottiene o imposta un modello o una funzione del rendering personalizzato che definiscono il codice HTML di ogni elemento all'interno di NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.data">Ottiene o imposta WinJS.Binding.List che fornisce il controllo NavBarContainer con elementi da visualizzare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.maxRows">Ottiene o imposta il numero di righe consentito da utilizzare prima che gli elementi vengano posizionati su pagine aggiuntive.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.layout">Ottiene o imposta un valore che specifica se il controllo NavBarContainer dispone di un layout orizzontale o verticale. L'impostazione predefinita è "horizontal".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.currentIndex">Recupera o imposta l'indice del NavBarCommand corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.fixedSize">Ottiene o imposta un valore che specifica se gli oggetti figlio di NavBarCommand devono avere una larghezza fissa quando sono presenti più pagine. Un valore di true indica che gli oggetti di NavBarCommand utilizzano una larghezza fissa; un valore di false indica che utilizzano una larghezza dinamica.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.forceLayout">Forza il NavBarContainer ad aggiornare le posizioni di scorrimento e, se ci sono misurazione interne in corso, lo rimisurerà. Utilizzare questa funzione per rendere nuovamente visibile il controllo NavBarContainer dopo che la relativa proprietà style.display è stata impostata su "none".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer">Contiene un gruppo di oggetti di NavBarCommand in un NavBar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_e:invoked">Generato quando un NavBarCommand viene richiamato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_e:splittoggle">Generato quando il pulsante di menu combinato su un NavBarCommand viene attivato o disattivato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:navbarcontainer">Consente di disegnare l'intero controllo NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:pageindicators">Consente di disegnare l'indicazione della pagina per il NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:indicator">Consente di disegnare l'indicazione della pagina per ogni pagina.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:currentindicator">Consente di disegnare l'indicazione della pagina corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:items">Consente di disegnare l'area che contiene gli elementi per il NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:navigationArrow">Consente di disegnare le frecce di navigazione di sinistra e destra.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:leftNavigationArrow">Consente di disegnare la freccia sinistra di navigazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer_part:rightNavigationArrow">Consente di disegnare la freccia destra di navigazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.constructor">Crea un nuovo NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.constructor_p:element">Elemento DOM che ospiterà il nuovo controllo NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.constructor_returnValue">Il nuovo NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.element">Ottiene l'elemento DOM che ospita il controllo NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.label">Ottiene o imposta l'etichetta di NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.tooltip">Ottiene o imposta la descrizione comando di NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.icon">Ottiene o imposta l'icona di NavBarCommand. Questo valore è uno dei valori di enumerazione di AppBarIcon o il percorso di un file PNG personalizzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.location">Ottiene o imposta il percorso di destinazione del comando.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.state">Ottiene o imposta il valore di stato utilizzato per la navigazione. Il comando passa l'oggetto alla funzione di WinJS.Navigation.navigate.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.splitButton">Ottiene o imposta un valore che specifica se per NavBarCommand è disponibile un pulsante di menu combinato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand.splitOpened">Ottiene o imposta un valore che specifica se il pulsante di menu combinato è aperto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand">Rappresenta un comando di navigazione in un controllo NavBarContainer.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand_part:navbarcommand">Consente di disegnare l'intero controllo NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand_part:button">Consente di disegnare il pulsante principale in un NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand_part:splitbutton">Consente di disegnare il pulsante di menu combinato in un NavBarCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand_part:icon">Consente di disegnare l'icona nel pulsante principale di un NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarCommand_part:label">Consente di disegnare l'etichetta nel pulsante principale di un NavBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor">Crea un nuovo controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor_p:element">Elemento DOM che ospita il controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor_p:options">Oggetto che contiene una o più coppie di proprietà/valori da applicare al nuovo controllo. Ogni proprietà dell'oggetto opzioni corrisponde a uno degli eventi o delle proprietà del controllo. I nomi degli eventi devono iniziare con "on". Ad esempio, per fornire un gestore per l'evento aperto, aggiungere una proprietà denominata "onopened" all'oggetto opzioni e impostare il relativo valore sul gestore eventi. Questo parametro è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.constructor_returnValue">Nuovo controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.innerHTML">Ottiene o imposta il contenuto HTML del controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.element">Ottiene o imposta l'elemento DOM che ospita il controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.contentElement">Ottiene o imposta l'elemento DOM che costituisce il contenuto per il controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement">Ottiene o imposta la posizione del controllo Tooltip in relazione all'elemento di destinazione: in alto, in basso, a sinistra o a destra.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.infotip">Ottiene o imposta un valore che specifica se il controllo Tooltip è un infotip, una descrizione comandi contenente molte informazioni e deve essere visualizzata per più tempo di una descrizione comando tipica. Il valore predefinito è false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.extraClass">Ottiene o imposta classi CSS aggiuntive da applicare all'elemento host del controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.dispose">Elimina il controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.open">Visualizza il controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.open_p:type">Tipo di descrizione comando da visualizzare: "touch", "mouseover", "mousedown" o "keyboard". Il valore predefinito è "mousedown".</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.close">Nasconde il controllo Tooltip.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip">Viene visualizzata una descrizione comandi che può contenere immagini e formattazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:beforeopen">Generata se la descrizione comando sta per essere visualizzata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:opened">Generato quando la descrizione comandi viene visualizzata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:beforeclose">Generata se la descrizione comando sta per essere nascosta.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:close">Generato quando la descrizione comando viene nascosta.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip_e:tooltip">L'intero controllo ToolTip</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox.constructor">Inizializza una nuova istanza del controllo ViewBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox.constructor_p:element">Elemento DOM che funge da casella di ridimensionamento. Questo elemento riempie il 100% della larghezza e dell'altezza assegnate.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox.constructor_p:options">Set di opzioni da applicare inizialmente al controllo ViewBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox.constructor_returnValue">Controllo ViewBox costruito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox.element">Ottiene l'elemento DOM che funge da casella di ridimensionamento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox.dispose">Elimina questo ViewBox.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox">Ridimensiona un singolo elemento figlio per riempire lo spazio disponibile senza riadattarlo. Questo controllo risponde alle modifiche delle dimensioni del contenitore nonché alle modifiche delle dimensioni dell'elemento figlio. Ad esempio, una query di contenuti multimediali può causare una modifica delle proporzioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ViewBox_name">Casella Visualizzazione</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation">Crea un'animazione di espansione. Dopo aver creato l'oggetto ExpandAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto ExpandAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation_p:revealed">Elemento singolo o raccolta di elementi che sono stati rivelati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation_p:affected">Elemento singolo o raccolta di elementi le cui posizioni sono state interessate dall'espansione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createExpandAnimation_returnValue">Oggetto ExpandAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation">Crea un'animazione di compressione. Dopo aver creato l'oggetto CollapseAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto CollapseAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation_p:hidden">Elemento singolo o raccolta di elementi rimossi dalla visualizzazione. Al completamento dell'animazione, l'applicazione deve nascondere gli elementi o rimuoverli dal documento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation_p:affected">Elemento singolo o raccolta di elementi le cui posizioni sono state interessate dalla compressione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createCollapseAnimation_returnValue">Oggetto CollapseAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createRepositionAnimation">Crea un'animazione di riposizionamento. Dopo aver creato l'oggetto RepositionAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto RepositionAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createRepositionAnimation_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi che sono stati riposizionati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createRepositionAnimation_returnValue">Oggetto RepositionAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeIn">Eseguire un'animazione di dissolvenza in entrata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeIn_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi per una dissolvenza in entrata. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeIn_returnValue">Oggetto Promise che viene completato al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeOut">Eseguire un'animazione di dissolvenza in uscita.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.fadeOut_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi per una dissolvenza in uscita. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation">Crea un'animazione per l'aggiunta di un elenco. Dopo aver creato l'oggetto AddToListAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto AddToListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation_p:added">Elemento singolo o raccolta di elementi che sono stati aggiunti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation_p:affected">Elemento singolo o raccolta di elementi le cui posizioni sono state interessate dall'aggiunta.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToListAnimation_returnValue">Oggetto AddToListAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation">Crea un'animazione per eliminare da un elenco. Dopo aver creato l'oggetto DeleteFromListAnimation, modificare il documento per riflettere l'eliminazione, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto DeleteFromListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation_p:deleted">Elemento singolo o raccolta di elementi che verranno eliminati. Al completamento dell'animazione, l'applicazione deve nascondere gli elementi o rimuoverli dal documento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation_p:remaining">Elemento singolo o raccolta di elementi le cui posizioni sono state interessate dall'eliminazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromListAnimation_returnValue">Oggetto DeleteFromListAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToSearchListAnimation">Crea un'animazione per l'aggiunta di un elenco di risultati di ricerca. È simile a un oggetto AddToListAnimation, ma più rapido. Dopo aver creato l'oggetto AddToSearchListAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto AddToSearchListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createAddToSearchListAnimation_returnValue">Oggetto AddToSearchListAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromSearchListAnimation">Crea un'animazione per l'eliminazione da un elenco di risultati di ricerca. È simile a un oggetto DeleteFromListAnimation, ma più rapido. Dopo aver creato l'oggetto DeleteFromSearchListAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto DeleteFromSearchListAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createDeleteFromSearchListAnimation_returnValue">Oggetto DeleteFromSearchListAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI">Scorre uno o più elementi nella posizione sul bordo dello schermo. Questa animazione è progettata per un piccolo oggetto come un controllo appbar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi da scorrere in posizione. Gli elementi devono trovarsi nelle rispettive posizioni finali quando viene chiamata la funzione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI_p:offset">Oggetto offset facoltativo o raccolta di matrici di oggetti offset che descrive il punto iniziale dell'animazione. Se il numero di oggetti offset è minore della lunghezza del parametro dell'elemento, l'ultimo valore viene ripetuto per tutti gli elementi rimanenti. Se questo parametro viene omesso, viene utilizzato il valore predefinito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showEdgeUI_p:options">Oggetto facoltativo che può specificare il meccanismo da utilizzare per riprodurre l'animazione. Per impostazione predefinita vengono utilizzate le animazioni CSS ma se {meccanismo: "transizione"} viene fornito, verranno utilizzate le transizioni CSS.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPanel">Scorre uno o più elementi nella posizione sul bordo dello schermo. Questa animazione è progettata per un oggetto grande come una tastiera.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPanel_returnValue">oggetto promise</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hideEdgeUI">Scorre uno o più elementi verso il bordo dello schermo all'esterno della visualizzazione. Questa animazione è progettata per un piccolo oggetto come un controllo appbar.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hideEdgeUI_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi da scorrere all'esterno della visualizzazione. Gli elementi devono trovarsi nelle rispettive posizioni sullo schermo quando viene chiamata la funzione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hideEdgeUI_p:offset">Oggetto offset facoltativo o raccolta di matrici di oggetti offset che descrive il punto finale dell'animazione. Se il numero di oggetti offset è minore della lunghezza del parametro dell'elemento, l'ultimo valore viene ripetuto per tutti gli elementi rimanenti. Se questo parametro viene omesso, viene utilizzato il valore predefinito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hidePanel">Scorre uno o più elementi verso il bordo dello schermo all'esterno della visualizzazione. Questa animazione è progettata per un oggetto grande come una tastiera.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPopup">Visualizza uno o più elementi con lo stile di un controllo popup.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.showPopup_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi da visualizzare come popup.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hidePopup">Rimuove un popup dallo schermo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.hidePopup_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi da nascondere come popup. Al completamento dell'animazione, l'applicazione deve nascondere gli elementi o rimuoverli dal documento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerDown">Eseguire un'animazione di puntatore in basso. Utilizzare l'animazione pointerUp per annullare l'effetto di questa animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerDown_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi che rispondono all'evento puntatore in basso. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi sono state modificate per riflettere lo stato di puntatore in basso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerUp">Eseguire un'animazione di puntatore in alto. Ciò annulla l'effetto dell'animazione pointerDown.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.pointerUp_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi che rispondono all'evento puntatore in alto. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi vengono riportate allo stato normale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceStart">Eseguire un'animazione di inizio trascinamento. Utilizzare l'animazione dragSourceEnd per annullare l'effetto di questa animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceStart_p:dragSource">Elemento singolo o raccolta di elementi da trascinare. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi sono state modificate per riflettere lo stato di trascinamento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceStart_p:affected">Elemento singolo o raccolta di elementi da evidenziare in quanto non vengono trascinati. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi sono state modificate per riflettere lo stato di trascinamento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd">Eseguire un'animazione di fine trascinamento. Ciò annulla l'effetto dell'animazione dragSourceStart.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd_p:dragSource">Elemento singolo o raccolta di elementi che non vengono più trascinati. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi vengono riportate allo stato normale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd_p:offset">Oggetto offset facoltativo o raccolta di matrici di oggetti offset che descrive il punto iniziale dell'animazione. Se il numero di oggetti offset è minore della lunghezza del parametro dragSource, l'ultimo valore viene ripetuto per tutti gli elementi rimanenti. Se questo parametro viene omesso, viene utilizzato il valore predefinito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragSourceEnd_p:affected">Elemento singolo o raccolta di elementi che sono stati evidenziati in quanto non vengono trascinati. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi vengono riportate allo stato normale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterContent">Eseguire un'animazione di immissione contenuto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterContent_p:incoming">Elemento singolo o raccolta di elementi che rappresentano il contenuto in ingresso. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterContent_p:offset">Oggetto offset facoltativo o raccolta di matrici di oggetti offset che descrive il punto iniziale dell'animazione. Se il numero di oggetti offset è minore della lunghezza del parametro in ingresso, l'ultimo valore viene ripetuto per tutti gli elementi rimanenti. Se questo parametro viene omesso, viene utilizzato il valore predefinito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitContent">Eseguire un'animazione di uscita contenuto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitContent_p:outgoing">Elemento singolo o raccolta di elementi che rappresentano il contenuto in uscita. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitContent_p:offset">Oggetto offset facoltativo o raccolta di matrici di oggetti offset che descrive il punto finale dell'animazione. Se il numero di oggetti offset è minore della lunghezza del parametro in uscita, l'ultimo valore viene ripetuto per tutti gli elementi rimanenti. Se questo parametro viene omesso, viene utilizzato il valore predefinito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenEnter">Eseguire un'animazione che indica che un oggetto trascinato può essere rilasciato tra altri elementi. Utilizzare l'animazione dragBetweenLeave per annullare l'effetto di questa animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenEnter_p:target">Elemento singolo o raccolta di elementi (in genere due) tra i quali può essere rilasciato l'oggetto trascinato. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi sono state modificate per riflettere lo stato di trascinamento tra elementi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenLeave">Eseguire un'animazione che indica che un oggetto trascinato non verrà più rilasciato tra altri elementi. Ciò annulla l'effetto dell'animazione dragBetweenEnter.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.dragBetweenLeave_p:target">Elemento singolo o raccolta di elementi (in genere due) tra i quali non verrà più rilasciato l'oggetto trascinato. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi sono state impostate sullo stato dragSourceStart.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeSelect">Scorrere un oggetto selezionato con il passaggio del dito nella posizione in cui si trovava al rilascio del puntatore e visualizzare il contrassegno di selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeSelect_p:selected">Elemento singolo o raccolta di elementi da selezionare. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi vengono riportate allo stato normale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeSelect_p:selection">Elemento singolo o raccolta di elementi che costituiscono il contrassegno di selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeDeselect">Scorrere un oggetto deselezionato con il passaggio del dito nella posizione in cui si trovava al rilascio del puntatore e nascondere il contrassegno di selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeDeselect_p:deselected">Elemento singolo o raccolta di elementi da deselezionare. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi vengono riportate allo stato normale.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeReveal">Mostrare un oggetto come risultato di un passaggio del dito o far scorrere l'oggetto selezionato con il passaggio del dito nella posizione successiva alla visualizzazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeReveal_p:target">Elemento singolo o raccolta di elementi da selezionare. Alla fine dell'animazione, le proprietà degli elementi sono state modificate per riflettere l'offset specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.swipeReveal_p:offset">Oggetto offset facoltativo o raccolta di matrici di oggetti offset che descrive il punto finale dell'animazione. Quando si sposta l'oggetto nella posizione iniziale, l'offset deve essere { top: "0px", left: "0px" }. Se il numero di oggetti offset è minore della lunghezza del parametro dell'elemento, l'ultimo valore viene ripetuto per tutti gli elementi rimanenti. Se questo parametro viene omesso, viene utilizzato il valore predefinito. Il valore predefinito descrive il movimento per una visualizzazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterPage">Eseguire un'animazione enterPage.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.enterPage_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi che rappresentano la pagina in ingresso. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitPage">Eseguire un'animazione exitPage.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.exitPage_p:outgoing">Elemento singolo o raccolta di elementi che rappresentano la pagina in uscita. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.crossFade">Eseguire un'animazione crossFade.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.crossFade_p:incoming">Elemento singolo in ingresso o raccolta di elementi in ingresso. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 1.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.crossFade_p:outgoing">Elemento singolo in uscita o raccolta di elementi in uscita. Alla fine dell'animazione, l'opacità degli elementi è 0.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createPeekAnimation">Crea un'animazione di anteprima. Dopo aver creato l'oggetto PeekAnimation, modificare il documento per spostare gli elementi nelle nuove posizioni, quindi chiamare il metodo execute sull'oggetto PeekAnimation.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createPeekAnimation_p:element">Elemento singolo o raccolta di elementi da riposizionare per l'anteprima.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.createPeekAnimation_returnValue">Oggetto PeekAnimation il cui metodo execute restituisce un suggerimento che si completa al completamento dell'animazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.updateBadge">Eseguire un'animazione updateBadge.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Animation.updateBadge_p:incoming">Elemento singolo o raccolta di elementi che rappresentano il badge in ingresso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource._baseDataSourceConstructor">Inizializza la classe di base VirtualizedDataSource di un'origine dati personalizzata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource._baseDataSourceConstructor_p:itemIndex">Oggetto che implementa IListDataAdapter e fornisce dati a VirtualizedDataSource.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource._baseDataSourceConstructor_p:options">Oggetto che contiene proprietà che specificano opzioni aggiuntive per VirtualizedDataSource: cacheSize. Numero che specifica il numero minimo di elementi non richiesti da memorizzare nella cache nel caso fossero richiesti. Il parametro options è facoltativo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler">Un'implementazione di IListDataNotificationHandler passato al metodo IListDataAdapter.setNotificationHandler.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.invalidateAll">Notifica a VirtualizedDataSource che alcuni dati sono stati modificati, senza specificare quali. Per alcune origini dati può essere poco pratico chiamare questo metodo per una o più modifiche, pertanto la chiamata è facoltativa. Se tuttavia un adattatore dati specificato non chiama mai questo metodo, l'applicazione deve chiamare periodicamente invalidateAll su VirtualizedDataSource per aggiornare i dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.invalidateAll_returnValue">Suggerimento che viene completato al completamento dell'aggiornamento dei dati e all'invio delle notifiche di tutte le modifiche.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.reload">Notifica all'origine dati di un elenco che i dati di elenco sono stati modificati al punto che è più opportuno ricaricare i dati da zero.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.beginNotifications">Indica l'inizio di un batch di notifica. Chiamare il metodo prima di una sequenza di altre chiamate di notifica per ridurre il numero di notifiche countChanged e indexChanged inviate al client di VirtualizedDataSource. È necessario abbinarlo a una chiamata a endNotifications e non è possibile annidare le coppie.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted">Genera una notifica indicante che un elemento è stato inserito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:newItem">Elemento inserito. Deve avere una chiave e una proprietà di dati (deve implementare l'interfaccia IItem).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:previousKey">Chiave dell'elemento prima del punto di inserimento o null se l'elemento è stato inserito all'inizio dell'elenco. Può essere null se è stato specificato nextKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:nextKey">Chiave dell'elemento dopo il punto di inserimento o null se l'elemento è stato inserito alla fine dell'elenco. Può essere null se è stato specificato previousKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.inserted_p:index">Indice dell'elemento inserito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.changed">Genera una notifica indicante che un elemento è stato modificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.changed_p:item">IItem che rappresenta l'oggetto modificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved">Genera una notifica indicante che un elemento è stato spostato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:item">Elemento spostato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:previousKey">Chiave dell'elemento prima del punto di inserimento o null se l'elemento è stato spostato all'inizio dell'elenco. Può essere null se è stato specificato nextKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:nextKey">Chiave dell'elemento dopo il punto di inserimento o null se l'elemento è stato spostato alla fine dell'elenco. Può essere null se è stato specificato previousKey.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:oldIndex">Indice dell'elemento prima dello spostamento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.moved_p:newIndex">Indice dell'elemento dopo lo spostamento</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.removed">Genera una notifica indicante che un elemento è stato rimosso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.removed_p:key">Chiave dell'elemento rimosso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.removed_p:index">Indice dell'elemento rimosso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource.ListDataNotificationHandler.endNotifications">Conclude una sequenza di notifiche iniziata con una chiamata a beginNotifications.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.createListBinding">Crea un oggetto IListBinding che consente a un client di leggere dall'elenco e ricevere notifiche per le modifiche che influiscono sulle parti dell'elenco già lette dal client.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.createListBinding_p:notificationHandler">Oggetto che implementa l'interfaccia IListNotificationHandler. Se si omette questo parametro, le notifiche di modifica non saranno disponibili.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.createListBinding_returnValue">Oggetto che implementa l'interfaccia IListBinding.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding">Interfaccia che consente a un client di leggere dall'elenco e ricevere notifiche per le modifiche che influiscono sulle parti dell'elenco già lette dal client. IListBinding può inoltre enumerare tramite elenchi che possono cambiare in qualsiasi momento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.jumpToItem">Rende corrente l'elemento specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.jumpToItem_p:item">IItem o IItemPromise per rendere corrente l'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.jumpToItem_returnValue">Oggetto che implementa l'interfaccia IItemPromise e funge da suggerimento per l'elemento specificato. Se l'elemento specificato non è nell'elenco, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.current">Recupera l'elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.current_returnValue">Oggetto che implementa l'interfaccia IItemPromise e funge da suggerimento per l'elemento corrente. Se il cursore viene spostato oltre l'inizio o la fine dell'elenco, il suggerimento si completa con il valore null. Se l'elemento corrente è stato eliminato o spostato, il suggerimento restituisce un errore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.previous">Recupera l'elemento prima dell'elemento corrente e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.previous_returnValue">Oggetto che implementa l'interfaccia IItemPromise e funge da suggerimento per l'elemento precedente. Se il cursore si sposta oltre l'inizio dell'elenco, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.next">Recupera l'elemento dopo l'elemento corrente e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.next_returnValue">Oggetto che implementa l'interfaccia IItemPromise e funge da suggerimento per l'elemento successivo. Se il cursore si sposta oltre la fine dell'elenco, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.releaseItem">Crea una richiesta per arrestare le notifiche di modifica per l'elemento specificato. L'elemento viene rilasciato solo quando il numero di chiamate di rilascio corrisponde al numero di chiamate IItemPromise.retain. Il numero di chiamate di rilascio non può superare il numero di chiamate di conservazione. Questo metodo è presente solo se è stato passato IListNotificationHandler a IListDataSource.createListBinding alla creazione di questo IListBinding.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.releaseItem_p:item">IItem o IItemPromise da rilasciare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.release">Rilascia risorse, arresta notifiche e annulla i suggerimenti in sospeso per tutti gli elementi di cui tenere traccia restituiti da questo IListBinding.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.first">Recupera il primo elemento nell'elenco e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.first_returnValue">IItemPromise che funge da suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco è vuoto, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.last">Recupera l'ultimo elemento nell'elenco e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey">Recupera l'elemento con la chiave specificata e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey_p:key">Chiave dell'elemento richiesto. Deve essere una stringa non vuota.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey_p:hints">Suggerimenti specifici del dominio per IListDataAdapter sulla posizione dell'elemento per migliorare il tempo di recupero.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromKey_returnValue">IItemPromise che funge da suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco non contiene un elemento con la chiave specificata, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromIndex">Recupera l'elemento con l'indice specificato e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromIndex_p:index">Valore numerico maggiore o uguale a 0 che è l'indice dell'elemento da recuperare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromIndex_returnValue">IItemPromise che funge da suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco non contiene un elemento con l'indice specificato, IItemPromise si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListBinding.fromDescription">Recupera l'elemento con la descrizione specificata e lo imposta come elemento corrente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.fromDescription_p:description">La descrizione specifica del dominio dell'elemento richiesto, che verrà interpretato dall'adattatore dati di elenco.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.fromDescription_returnValue">Suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco non contiene un elemento con la descrizione specificata, IItemPromise si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.invalidateAll">Fa in modo che l'origine dati aggiorni i relativi elementi memorizzati nella cache richiedendoli nuovamente all'adattatore dati. L'origine dati genera notifiche se i dati sono stati modificati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.invalidateAll_returnValue">Suggerimento che viene completato al completamento dell'aggiornamento dei dati e all'invio delle notifiche di tutte le modifiche.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.getCount">Recupera il numero di elementi presenti nell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromKey">Recupera l'elemento con la chiave specificata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromKey_p:hints">Suggerimenti specifici del dominio per IListDataAdapter sulla posizione dell'elemento per migliorare il tempo di recupero.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromKey_returnValue">Suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco non contiene un elemento con la chiave specificata, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromIndex">Recupera l'elemento in corrispondenza dell'indice specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromIndex_p:index">Valore numerico maggiore o uguale a zero che è l'indice dell'elemento richiesto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromIndex_returnValue">Suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco non contiene un elemento con l'indice specificato, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromDescription">Recupera l'elemento con la descrizione specificata.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromDescription_p:description">Informazioni specifiche di dominio che descrivono l'elemento da recuperare, che verrà interpretato da IListDataAdapter.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.itemFromDescription_returnValue">Suggerimento per l'elemento richiesto. Se l'elenco non contiene un elemento con la descrizione specificata, il suggerimento si completa con il valore null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.beginEdits">Notifica all'origine dati che una sequenza di modifiche sta per iniziare. L'origine dati chiama IListNotificationHandler.beginNotifications ed endNotifications una volta ciascuno per una sequenza di modifiche.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart">Aggiunge un elemento all'inizio dell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart_p:key">Chiave dell'elemento da inserire, se nota; in caso contrario null.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart_p:data">Dati per l'elemento da aggiungere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtStart_returnValue">Un suggerimento che contiene l'oggetto IItem aggiunto o un oggetto EditError se si è verificato un errore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertBefore">Inserisce un elemento prima di un altro elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertBefore_p:data">Dati per l'elemento da inserire.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertBefore_p:nextKey">Chiave di un elemento nell'origine dati. I nuovi dati vengono inseriti prima dell'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAfter">Inserisce un elemento dopo un altro elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAfter_p:previousKey">Chiave di un elemento nell'origine dati. Il nuovo elemento viene aggiunto dopo questo elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.insertAtEnd">Aggiunge un elemento alla fine dell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change">Sovrascrive i dati dell'elemento specificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change_p:key">Chiave per l'elemento da sostituire.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change_p:newData">Nuovi dati per l'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.change_returnValue">Un suggerimento che contiene l'oggetto IItem aggiornato o un oggetto EditError se si è verificato un errore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveToStart">Sposta l'elemento specificato all'inizio dell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveBefore">Sposta l'elemento specificato prima di un altro elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveBefore_p:nextKey">Chiave di un altro elemento nell'origine dati. L'elemento specificato dal parametro di chiave viene spostato in una posizione immediatamente prima dell'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveAfter">Sposta un elemento dopo un altro elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.moveAfter_p:previousKey">Chiave di un altro elemento nell'origine dati. L'elemento specificato dal parametro di chiave verrà spostato in una posizione immediatamente dopo l'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.remove">Rimuove un elemento dall'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.remove_p:key">Chiave dell'elemento da rimuovere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.IListDataSource.remove_returnValue">Un suggerimento che non contiene nulla se l'operazione ha avuto esito positivo o un oggetto EditError se si è verificato un errore.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.VirtualizedDataSource">Utilizzare come classe di base quando si definisce un'origine dati personalizzata. Non creare direttamente un'istanza.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups">Restituisce un'origine dati che aggiunge informazioni di gruppo agli elementi di un'altra origine dati. La proprietà groups di questa origine dati restituisce un'altra origine dati che enumera i gruppi stessi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:listDataSource">Origine dati per i singoli elementi da raggruppare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:groupKey">Funzione di callback che accetta un elemento nell'elenco come argomento. La funzione viene chiamata per ogni elemento nell'elenco e restituisce la chiave di gruppo per l'elemento come stringa.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:groupData">Funzione di callback che accetta un elemento in IListDataSource come argomento. La funzione viene chiamata su un elemento di ogni gruppo e restituisce un oggetto che rappresenta l'intestazione del gruppo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_p:options">Oggetto che può contenere proprietà che specificano opzioni aggiuntive: groupCountEstimate: valore numerico che rappresenta la stima iniziale per il numero di gruppi. Se si specifica -1, la funzione non restituisce alcun risultato finché non viene determinato il numero effettivo di gruppi. batchSize: numero maggiore di 0 che specifica il numero di elementi da recuperare in ogni fase di elaborazione durante la ricerca di gruppi. Oltre al numero specificato, viene sempre incluso un elemento dal batch precedente.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.computeDataSourceGroups_returnValue">Oggetto IListDataSource che contiene gli elementi nell'origine dati originale e fornisce informazioni aggiuntive sul gruppo in una proprietà groups. La proprietà groups restituisce un altro oggetto IListDataSource che enumera i diversi gruppi nell'elenco.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BrowseMode.selectionchanging.setPromise">Utilizzato per informare l'oggetto ListView che è in corso l'esecuzione di lavoro asincrono e che il gestore eventi non deve essere considerato completato fino al completamento del suggerimento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.BrowseMode.selectionchanging.setPromise_p:promise">Suggerimento da attendere.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ObjectType">Specifica il tipo di un IListViewEntity.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ObjectType.item">Questo valore rappresenta un elemento ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ObjectType.groupHeader">Questo valore rappresenta un intestazione di gruppo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode">Specifica la modalità di selezione per un controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode.none">Elementi che non è possibile selezionare.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode.single">È possibile selezionare un singolo elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode.multi">È possibile selezionare più elementi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior">Specifica la modalità di risposta degli elementi in un controllo ListView o di un ItemContainer all'interazione tramite tocco.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.directSelect">Quando si tocca l'elemento esso viene richiamato e selezionato. Lo spostamento sull'elemento con la tastiera modifica la selezione in modo che l'elemento con lo stato attivo sia l'unico selezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.toggleSelect">Quando si tocca l'elemento esso viene richiamato. Se l'elemento è stato selezionato, quando viene toccato viene cancellata la selezione. Se l'elemento non è stato selezionato, quando viene toccato viene selezionato. Lo spostamento sull'elemento con la tastiera non consente di selezionarlo né di richiamarlo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.invokeOnly">Quando si tocca l'elemento esso viene richiamato. Lo spostamento sull'elemento con la tastiera non consente di selezionarlo né di richiamarlo.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TapBehavior.none">Non viene eseguita alcuna operazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GroupHeaderTapBehavior">Specifica la modalità di risposta delle intestazioni di gruppo in un controllo ListView all'interazione tramite tocco.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.GroupHeaderTapBehavior.invoke">Toccando l'intestazione di gruppo lo richiama.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SwipeBehavior">Specifica se gli elementi vengono selezionati quando l'utente esegue un'interazione tramite passaggio del dito.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SwipeBehavior.select">L'interazione tramite passaggio del dito seleziona gli elementi toccati dal passaggio.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SwipeBehavior.none">L'interazione tramite passaggio del dito non modifica gli elementi selezionati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ListViewAnimationType">Specifica se l'animazione ListView è un'animazione di ingresso o un'animazione di transizione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ListViewAnimationType.entrance">L'animazione viene eseguita alla prima visualizzazione del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.ListViewAnimationType.contentTransition">L'animazione viene eseguita alla modifica del contenuto del controllo ListView.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemsloaded">Generato quando il Repeater ha completato il caricamento di un nuovo set di dati. L'evento viene generato solo in costruzione o quando l'origine dati o il modello del controllo Repeater vengono sostituiti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemchanging">Generato dopo che un elemento nell'origine dati del controllo Repeater cambia ma prima che l'elemento DOM corrispondente sia stato aggiornato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemchanged">Generato dopo che un elemento nell'origine dati del controllo Repeater cambia e dopo che l'elemento DOM corrispondente è stato aggiornato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.oniteminserting">Generato dopo che un elemento è stato aggiunto all'origine dati del controllo Repeater ma prima che l'elemento DOM corrispondente sia stato aggiunto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.oniteminserted">Generato dopo che un elemento è stato aggiunto all'origine dati del controllo Repeater e dopo che l'elemento DOM corrispondente è stato aggiunto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemmoving">Generato dopo che un elemento è stato spostato da un indice a un altro nell'origine dati del controllo Repeater ma prima che l'elemento DOM corrispondente sia stato spostato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemmoved">Generato dopo che un elemento è stato spostato da un indice a un altro nell'origine dati del controllo Repeater e dopo che l'elemento DOM corrispondente è stato spostato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemremoving">Generato dopo che un elemento è stato rimosso dall'origine dati del controllo Repeater ma prima che l'elemento DOM corrispondente sia stato rimosso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemremoved">Generato dopo che un elemento è stato rimosso da un indice a un altro nell'origine dati del controllo Repeater e dopo che l'elemento DOM corrispondente è stato rimosso.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemsreloading">L'elenco è stato aggiornato e tutti i riferimenti ai dati nell'elenco potrebbero non essere corretti. Generato dopo che i dati sottostanti del controllo Repeater sono stati aggiornati ma prima che l'HTML aggiornato sia stato ricaricato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Repeater.onitemsreloaded">Generato dopo che i dati sottostanti del controllo Repeater sono stati aggiornati e dopo che l'HTML aggiornato è stato ricaricato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.count">Restituisce il numero di elementi nella selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.count_returnValue">Numero di elementi nella selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getIndices">Restituisce un elenco degli indici per gli elementi nella selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getIndices_returnValue">Elenco degli indici per gli elementi della selezione come matrice di oggetti numero.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getItems">Restituisce una matrice che contiene gli elementi nella selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getItems_returnValue">Suggerimento che contiene una matrice di oggetti IItem richiesti.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getRanges">Ottiene una matrice di intervalli di indice per gli elementi selezionati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.getRanges_returnValue">Matrice contenente un oggetto ISelectionRange per ogni intervallo di indice nella selezione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.isEverything">Restituisce un valore che indica se la selezione contiene ogni elemento nell'origine dati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._SelectionManager.prototype.isEverything_returnValue">true se la selezione contiene ogni elemento nell'origine dati, in caso contrario false.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.TimePicker.dispose">Elimina questo TimePicker.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Rating.onpreviewchange">Generato quando l'utente sta selezionando una nuova valutazione di prova.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ToggleSwitch.onchange">Si verifica quando il controllo ToggleSwitch viene impostato su on (checked == true) o su off (checked == false).</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.onheaderinvoked">Generato quando l'utente fa clic su un'intestazione interattiva.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.onloadingstatechanged">Generato quando il loadingState dell'Hub viene modificato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.oncontentanimating">Generato quando il controllo Hub sta per riprodurre animazioni di ingresso, contentTransition, inserire o rimuovere animazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.AnimationType.entrance">L'animazione viene riprodotta alla prima visualizzazione del controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.AnimationType.contentTransition">L'animazione viene riprodotta alla modifica del contenuto del controllo Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.AnimationType.insert">L'animazione viene riprodotta quando una sezione viene inserita nell'Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.AnimationType.remove">L'animazione viene riprodotta quando una sezione viene rimossa nell'Hub.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.LoadingState.loading">L'Hub sta caricando delle sezioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Hub.LoadingState.complete">Tutte le sezioni vengono caricate e le animazioni sono state completate.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onbeforeshow">Si verifica subito prima che il controllo venga visualizzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onaftershow">Si verifica subito dopo che il controllo venga visualizzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onbeforehide">Si verifica subito prima che il controllo venga nascosto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI._Overlay.onafterhide">Si verifica subito dopo che il controllo venga nascosto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarIcon">L'enumerazione AppBarIcon fornisce un set di glifi da utilizzare con la proprietà dell'icona AppBarCommand.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.onquerysubmitted">Generato quando l'utente fa clic sul glifo di ricerca o preme il pulsante di invio.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.onresultsuggestionchosen">Generato quando l'utente fa clic su uno dei suggerimenti visualizzati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SearchBox.onsuggestionsrequested">Generato quando Windows richiede suggerimenti di ricerca dall'applicazione.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.show_static">Mostra l'interfaccia utente SettingsPane, se nascosto, indipendentemente da altri stati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.populateSettings">Carica una parte del SettingsFlyout. L'applicazione chiama questa quando l'utente richiama un comando di impostazioni e si verifica l'evento di WinJS.Application.onsettings.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.populateSettings_p:e">Un oggetto che contiene informazioni sull'evento, ricevute dall'evento di WinJS.Application.onsettings. La proprietà di dettaglio di questo oggetto contiene la proprietà secondaria di applicationcommands impostata su una matrice di comandi di impostazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.showSettings">Mostrare il controllo SettingsFlyout utilizzando l'identificatore dell'elemento delle impostazioni e il percorso della pagina che contiene l'elemento delle impostazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.showSettings_p:id">ID dell'elemento impostazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.showSettings_p:path">Il percorso della pagina contenente l'elemento delle impostazioni.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemCotrol.oninvoked">Generato quando l'elemento viene richiamato. È possibile utilizzare la proprietà di tapBehavior per specificare se i tocchi e i clic richiamano l'elemento.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ItemCotrol.onselectionchanging">Generato subito prima che l'elemento venga selezionato o deselezionato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBar.onchildrenprocessed">Generato quando gli elementi figlio del controllo di NavBar sono stati elaborati da una chiamata di WinJS.UI.processAll.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.NavBarContainer.oninvoked">Generato quando NavBarCommand viene richiamato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onbeforeopen">Generato subito prima che Tooltip venga visualizzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onopened">Generato quando Tooltip viene visualizzato.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onbeforeclose">Generato subito prima che Tooltip venga nascosto.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.onclosed">Generato quando Tooltip non viene più visualizzato.</msg>
</messagebundle>