<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<messagebundle>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout_commands">AppBar contiene oggetti AppBarCommand</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.layout_custom">AppBar contenente contenuto personalizzato</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement_top">Inserire AppBar sul bordo superiore</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBar.placement_bottom">Inserire AppBar sul bordo inferiore</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section_global">Inserire AppBarCommand nella sezione dei controlli globali</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.section_selection">Inserire AppBarCommand nella sezione dei comandi di selezione</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_button">Un semplice pulsante</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_content">Un contenitore per ospitare contenuto HTML arbitrario.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_flyout">Comando che mostra un menu a comparsa se premuto</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_separator">Separatore tra comandi</msg>
  <msg name="WinJS.UI.AppBarCommand.type_toggle">Comando selezionabile o deselezionabile</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation_horizontal">Imposta l'orientamento del layout di FlipView su orizzontale</msg>
  <msg name="WinJS.UI.FlipView.orientation_vertical">Imposta l'orientamento del layout di FlipView su verticale</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_center">Allineare il centro del menu a comparsa al centro del punto di ancoraggio</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_left">Allineare il bordo sinistro del menu a comparsa al bordo sinistro del punto di ancoraggio</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.alignment_right">Allineare il bordo destro del menu a comparsa al bordo destro del punto di ancoraggio</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_auto">Posizionamento automatico</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_bottom">Posizionare il menu a comparsa nella parte inferiore del punto di ancoraggio, ridimensionandolo se necessario</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_left">Posizionare il menu a comparsa a sinistra del punto di ancoraggio, ridimensionandolo se necessario</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_right">Posizionare il menu a comparsa a destra del punto di ancoraggio, ridimensionandolo se necessario</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Flyout.placement_top">Posizionare il menu a comparsa nella parte superiore del punto di ancoraggio, ridimensionandolo se necessario</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HeaderPosition_top">Posizionare l'intestazione di ogni gruppo sopra i relativi elementi</msg>
  <msg name="WinJS.UI.HeaderPosition_left">Posizionare l'intestazione di ogni gruppo a sinistra dei relativi elementi</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.LoadingBehavior_incremental">ListView rappresenta l'inizio della raccolta. Con lo scorrimento dell'utente, vengono caricati elementi aggiuntivi.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.LoadingBehavior_randomAccess">ListView rappresenta la raccolta completa. Quando l'utente si sposta all'interno della raccolta, gli elementi vengono caricati e scaricati.</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_none">Disabilita la selezione degli elementi nel controllo ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_single">Consente la selezione di al massimo un elemento in ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SelectionMode_multi">Consente la selezione di più elementi in ListView</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SwipeBehavior_none">Il passaggio del dito su un elemento non ha effetto</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.SwipeBehavior_select">Il passaggio del dito su un elemento comporta la modifica dello stato di selezione</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_none">Il tocco di un elemento non ha effetto</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_invokeOnly">Toccando un elemento lo si richiama</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_toggleSelect">Toccando un elemento lo si richiama e si modifica lo stato di selezione relativo</msg>
  <msg name="WinJS.UI.ListView.TapBehavior_directSelect">Toccando un elemento lo si richiama e lo si imposta come unico elemento selezionato</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_button">Un semplice pulsante</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_flyout">Comando che mostra un menu a comparsa aggiuntivo se premuto</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_separator">Separatore tra comandi</msg>
  <msg name="WinJS.UI.MenuCommand.type_toggle">Comando selezionabile o deselezionabile</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Orientation_horizontal">Horizontal</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Orientation_vertical">Verticale</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width_narrow">SettingsFlyout stretto</msg>
  <msg name="WinJS.UI.SettingsFlyout.width_wide">SettingsFlyout largo</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_top">Visualizzare la descrizione comando sopra il relativo contentElement</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_bottom">Visualizzare la descrizione comando sotto il relativo contentElement</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_left">Visualizzare la descrizione comando a sinistra del relativo contentElement</msg>
  <msg name="WinJS.UI.Tooltip.placement_right">Visualizzare la descrizione comando a destra del relativo contentElement</msg>
</messagebundle>